# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#: ../capplet/nwam_profile_dialog.c:516
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
       "Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
       "Report-Msgid-Bugs-To: \n"
       "POT-Creation-Date: 2011-05-20 11:52+0800\n"
       "PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
       "Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
       "Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
       "MIME-Version: 1.0\n"
       "Content-Type: text/plain; charset=CHARSET\n"
       "Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: ../common/nwamui_wifi_net.c:139 ../common/nwamui_wifi_net.c:140
msgid "NCU that AP is seen on"
msgstr "AP가 표시되는 NCU"

#: ../common/nwamui_wifi_net.c:147 ../common/nwamui_wifi_net.c:148
msgid "Wifi Network Status"
msgstr "Wifi 네트워크 상태"

#: ../common/nwamui_wifi_net.c:156 ../common/nwamui_wifi_net.c:157
#: ../common/nwamui_known_wlan.c:143 ../common/nwamui_known_wlan.c:144
msgid "Wifi Network Security"
msgstr "Wifi 네트워크 보안"

#: ../common/nwamui_wifi_net.c:165 ../common/nwamui_wifi_net.c:166
msgid "Wifi Network Channel"
msgstr "Wifi 네트워크 채널"

#: ../common/nwamui_wifi_net.c:175 ../common/nwamui_wifi_net.c:176
msgid "Wifi Network Signal Strength"
msgstr "Wifi 네트워크 신호 감도"

#: ../common/nwamui_wifi_net.c:185
msgid "Wifi BSS Type"
msgstr "Wifi BSS 유형"

#: ../common/nwamui_wifi_net.c:186
msgid "Wifi BSS Type (AP or AD-HOC)"
msgstr "Wifi BSS 유형(AP 또는 임시)"

#: ../common/nwamui_wifi_net.c:195 ../common/nwamui_wifi_net.c:196
#: ../common/nwamui_ncu.c:292 ../common/nwamui_ncu.c:293
msgid "speed"
msgstr "속도"

#: ../common/nwamui_wifi_net.c:205 ../common/nwamui_wifi_net.c:206
msgid "Wifi WPA Configuration Type"
msgstr "Wifi WPA 구성 유형"

#: ../common/nwamui_wifi_net.c:216 ../common/nwamui_wifi_net.c:217
msgid "Wifi WEP Password"
msgstr "Wifi WEP 암호"

#: ../common/nwamui_wifi_net.c:224 ../common/nwamui_wifi_net.c:225
#: ../common/nwamui_known_wlan.c:153 ../common/nwamui_known_wlan.c:154
msgid "Wep Key Index"
msgstr "Wep 키 인덱스"

#: ../common/nwamui_wifi_net.c:234 ../common/nwamui_wifi_net.c:235
msgid "Wifi WPA Username"
msgstr "Wifi WPA 사용자 이름"

#: ../common/nwamui_wifi_net.c:242 ../common/nwamui_wifi_net.c:243
msgid "Wifi WPA Password"
msgstr "Wifi WPA 암호"

#: ../common/nwamui_wifi_net.c:250 ../common/nwamui_wifi_net.c:251
msgid "Wifi WPA Certificate File Path"
msgstr "Wifi WPA 인증서 파일 경로"

#: ../common/nwamui_wifi_net.c:258 ../common/nwamui_wifi_net.c:259
#: ../common/nwamui_known_wlan.c:163 ../common/nwamui_known_wlan.c:164
msgid "bssid_list"
msgstr "bssid_list"

#: ../common/nwamui_wifi_net.c:760
msgid "Failed to store network key."
msgstr "네트워크 키 저장을 실패했습니다."

#: ../common/nwamui_wifi_net.c:827
msgid "Failed to connect to wireless network, please try it later."
msgstr "무선 네트워크에 대한 연결을 실패했습니다. 나중에 시도하십시오."

#: ../common/nwamui_wifi_net.c:929
#, c-format
msgid "[%s] "
msgstr "[%s] "

#: ../common/nwamui_wifi_net.c:936 ../capplet/nwam_env_pref_dialog.c:2016
#, c-format
msgid "%s"
msgstr "%s"

#: ../common/nwamui_wifi_net.c:939
#, c-format
msgid " (Computer-to-Computer)"
msgstr " (컴퓨터 대 컴퓨터)"

#: ../common/nwamui_wifi_net.c:1060
msgid "Very Weak"
msgstr "매우 약함"

#: ../common/nwamui_wifi_net.c:1063
msgid "Weak"
msgstr "약함"

#: ../common/nwamui_wifi_net.c:1066
msgid "Good"
msgstr "양호"

#: ../common/nwamui_wifi_net.c:1069
msgid "Very Good"
msgstr "강함"

#: ../common/nwamui_wifi_net.c:1072
msgid "Excellent"
msgstr "매우 강함"

#: ../common/nwamui_wifi_net.c:1076
msgid "No Signal"
msgstr "신호 없음"

#: ../common/nwamui_wifi_net.c:1581 ../common/nwamui_ncu.c:4076
msgid "Connected"
msgstr "연결됨"

#: ../common/nwamui_wifi_net.c:1585 ../common/nwamui_ncu.c:4068
msgid "Not Connected"
msgstr "연결되지 않음"

#: ../common/nwamui_wifi_net.c:1592 ../common/libnwamui.c:289
msgid "Open"
msgstr "열기"

#: ../common/nwamui_wifi_net.c:1595
msgid "Secure"
msgstr "보안"

#: ../common/nwamui_env.c:236 ../common/nwamui_env.c:237
msgid "nameservices"
msgstr "이름 서비스"

#: ../common/nwamui_env.c:243 ../common/nwamui_env.c:244
msgid "nameservices_config_file"
msgstr "nameservices_config_file"

#: ../common/nwamui_env.c:251 ../common/nwamui_env.c:252
msgid "default_domainname"
msgstr "default_domainname"

#: ../common/nwamui_env.c:259 ../common/nwamui_env.c:260
msgid "dns_nameservice_domain"
msgstr "dns_nameservice_domain"

#: ../common/nwamui_env.c:267 ../common/nwamui_env.c:268
msgid "dns_nameservice_config_source"
msgstr "dns_nameservice_config_source"

#: ../common/nwamui_env.c:277 ../common/nwamui_env.c:278
msgid "dns_nameservice_servers"
msgstr "dns_nameservice_servers"

#: ../common/nwamui_env.c:284 ../common/nwamui_env.c:285
msgid "dns_nameservice_search"
msgstr "dns_nameservice_search"

#: ../common/nwamui_env.c:291 ../common/nwamui_env.c:292
msgid "dns_nameservice_options"
msgstr "dns_nameservice_options"

#: ../common/nwamui_env.c:299 ../common/nwamui_env.c:300
msgid "dns_nameservice_sortlist"
msgstr "dns_nameservice_sortlist"

#: ../common/nwamui_env.c:306 ../common/nwamui_env.c:307
msgid "nis_nameservice_config_source"
msgstr "nis_nameservice_config_source"

#: ../common/nwamui_env.c:316 ../common/nwamui_env.c:317
msgid "nis_nameservice_servers"
msgstr "nis_nameservice_servers"

#: ../common/nwamui_env.c:323 ../common/nwamui_env.c:324
msgid "ldap_nameservice_config_source"
msgstr "ldap_nameservice_config_source"

#: ../common/nwamui_env.c:333 ../common/nwamui_env.c:334
msgid "ldap_nameservice_servers"
msgstr "ldap_nameservice_servers"

#: ../common/nwamui_env.c:341 ../common/nwamui_env.c:342
msgid "hosts_file"
msgstr "hosts_file"

#: ../common/nwamui_env.c:350 ../common/nwamui_env.c:351
msgid "nfsv4_domain"
msgstr "nfsv4_domain"

#: ../common/nwamui_env.c:358 ../common/nwamui_env.c:359
msgid "ipfilter_config_file"
msgstr "ipfilter_config_file"

#: ../common/nwamui_env.c:366 ../common/nwamui_env.c:367
msgid "ipfilter_v6_config_file"
msgstr "ipfilter_v6_config_file"

#: ../common/nwamui_env.c:374 ../common/nwamui_env.c:375
msgid "ipnat_config_file"
msgstr "ipnat_config_file"

#: ../common/nwamui_env.c:382 ../common/nwamui_env.c:383
msgid "ippool_config_file"
msgstr "ippool_config_file"

#: ../common/nwamui_env.c:390 ../common/nwamui_env.c:391
msgid "ike_config_file"
msgstr "ike_config_file"

#: ../common/nwamui_env.c:398 ../common/nwamui_env.c:399
msgid "ipsecpolicy_config_file"
msgstr "ipsecpolicy_config_file"

#: ../common/nwamui_env.c:407 ../common/nwamui_env.c:408
msgid "svcs_enable"
msgstr "svcs_enable"

#: ../common/nwamui_env.c:414 ../common/nwamui_env.c:415
msgid "svcs_disable"
msgstr "svcs_disable"

#: ../common/nwamui_env.c:422 ../common/nwamui_env.c:423
msgid "smf services"
msgstr "SMF 서비스"

#: ../common/nwamui_env.c:431 ../common/nwamui_env.c:432
msgid "proxy_type"
msgstr "proxy_type"

#: ../common/nwamui_env.c:441 ../common/nwamui_env.c:442
msgid "proxy_pac_file"
msgstr "proxy_pac_file"

#: ../common/nwamui_env.c:449 ../common/nwamui_env.c:450
msgid "use_http_proxy_for_all"
msgstr "use_http_proxy_for_all"

#: ../common/nwamui_env.c:457 ../common/nwamui_env.c:458
msgid "proxy_http_server"
msgstr "proxy_http_server"

#: ../common/nwamui_env.c:465 ../common/nwamui_env.c:466
msgid "proxy_https_server"
msgstr "proxy_https_server"

#: ../common/nwamui_env.c:473 ../common/nwamui_env.c:474
msgid "proxy_ftp_server"
msgstr "proxy_ftp_server"

#: ../common/nwamui_env.c:481 ../common/nwamui_env.c:482
msgid "proxy_gopher_server"
msgstr "proxy_gopher_server"

#: ../common/nwamui_env.c:489 ../common/nwamui_env.c:490
msgid "proxy_socks_server"
msgstr "proxy_socks_server"

#: ../common/nwamui_env.c:497 ../common/nwamui_env.c:498
msgid "proxy_bypass_list"
msgstr "proxy_bypass_list"

#: ../common/nwamui_env.c:505 ../common/nwamui_env.c:506
msgid "proxy_http_port"
msgstr "proxy_http_port"

#: ../common/nwamui_env.c:515 ../common/nwamui_env.c:516
msgid "proxy_https_port"
msgstr "proxy_https_port"

#: ../common/nwamui_env.c:525 ../common/nwamui_env.c:526
msgid "proxy_ftp_port"
msgstr "proxy_ftp_port"

#: ../common/nwamui_env.c:535 ../common/nwamui_env.c:536
msgid "proxy_gopher_port"
msgstr "proxy_gopher_port"

#: ../common/nwamui_env.c:545 ../common/nwamui_env.c:546
msgid "proxy_socks_port"
msgstr "proxy_socks_port"

#: ../common/nwamui_env.c:555 ../common/nwamui_env.c:556
msgid "proxy_username"
msgstr "proxy_username"

#: ../common/nwamui_env.c:563 ../common/nwamui_env.c:564
msgid "proxy_password"
msgstr "proxy_password"

#: ../common/nwamui_env.c:3742
#, c-format
msgid "%s and %s (mutally-exclusive)"
msgstr "%s 및 %s(상호 배타적)"

#: ../common/nwamui_env.c:3967
msgid "DNS"
msgstr "DNS"

#: ../common/nwamui_env.c:3969
msgid "FILES"
msgstr "FILES"

#: ../common/nwamui_env.c:3971
msgid "NIS"
msgstr "NIS"

#: ../common/nwamui_env.c:3973
msgid "LDAP"
msgstr "LDAP"

#: ../common/nwamui_ip.c:101 ../common/nwamui_ip.c:102
msgid "is_v6"
msgstr "is_v6"

#: ../common/nwamui_ip.c:109 ../common/nwamui_ip.c:110
msgid "address"
msgstr "주소"

#: ../common/nwamui_ip.c:117 ../common/nwamui_ip.c:118
msgid "subnet_prefix"
msgstr "subnet_prefix"

#: ../common/nwamui_ip.c:125 ../common/nwamui_ip.c:126
msgid "is_dhcp"
msgstr "is_dhcp"

#: ../common/nwamui_ip.c:133 ../common/nwamui_ip.c:134
msgid "is_autoconf"
msgstr "is_autoconf"

#: ../common/nwamui_ip.c:522
msgid "Address(v6)"
msgstr "주소(v6)"

#: ../common/nwamui_ip.c:524 ../capplet/nwam_conn_conf_ip_panel.c:470
#: ../capplet/nwam_env_pref_dialog.c:820
msgid "Address"
msgstr "주소"

#: ../common/nwamui_ip.c:533
msgid " (DHCP)"
msgstr " (DHCP)"

#: ../common/nwamui_ip.c:538
#, c-format
msgid "%s: %s/%d%s"
msgstr "%s: %s/%d%s"

#: ../common/nwamui_cond.c:87 ../common/nwamui_cond.c:88
msgid "field"
msgstr "필드"

#: ../common/nwamui_cond.c:97 ../common/nwamui_cond.c:98
msgid "op"
msgstr "op"

#: ../common/nwamui_cond.c:107 ../common/nwamui_cond.c:108
msgid "value"
msgstr "값"

#: ../common/nwamui_cond.c:115 ../common/nwamui_cond.c:116
msgid "object"
msgstr "객체"

#: ../common/nwamui_cond.c:681
msgid "Active network profile"
msgstr "활성 네트워크 프로필"

#: ../common/nwamui_cond.c:682
msgid "Active connections"
msgstr "활성 연결"

#: ../common/nwamui_cond.c:683
msgid "Running network modifiers"
msgstr "실행 중인 네트워크 수정자"

#: ../common/nwamui_cond.c:684
msgid "Current location"
msgstr "현재 위치"

#: ../common/nwamui_cond.c:685
msgid "Any IP address"
msgstr "임의 IP 주소"

#: ../common/nwamui_cond.c:686
msgid "Any advertised domain name"
msgstr "임의 보급 도메인 이름"

#: ../common/nwamui_cond.c:687
msgid "Any system domain name"
msgstr "임의 시스템 도메인 이름"

#: ../common/nwamui_cond.c:688
msgid "Wireless network name"
msgstr "무선 네트워크 이름"

#: ../common/nwamui_cond.c:689
msgid "Wireless network (BSSID)"
msgstr "무선 네트워크(BSSID)"

#: ../common/nwamui_cond.c:700
msgid "is"
msgstr "같음"

#: ../common/nwamui_cond.c:701
msgid "is not"
msgstr "같지 않음"

#: ../common/nwamui_cond.c:702
msgid "include"
msgstr "포함"

#: ../common/nwamui_cond.c:703
msgid "do not include"
msgstr "포함하지 않음"

#: ../common/nwamui_cond.c:704
msgid "is in the range"
msgstr "범위에 있음"

#: ../common/nwamui_cond.c:705
msgid "is not in the range"
msgstr "범위에 없음"

#: ../common/nwamui_cond.c:706
msgid "contains"
msgstr "포함"

#: ../common/nwamui_cond.c:707
msgid "does not contain"
msgstr "포함하지 않음"

#: ../common/nwamui_daemon.c:210 ../common/nwamui_daemon.c:211
msgid "active_env"
msgstr "active_env"

#: ../common/nwamui_daemon.c:218 ../common/nwamui_daemon.c:219
msgid "active_ncp"
msgstr "active_ncp"

#: ../common/nwamui_daemon.c:226 ../common/nwamui_daemon.c:227
#: ../common/nwamui_svc.c:107 ../common/nwamui_svc.c:108
msgid "status"
msgstr "상태"

#: ../common/nwamui_daemon.c:236 ../common/nwamui_daemon.c:237
msgid "num_scanned_wifi"
msgstr "num_scanned_wifi"

#: ../common/nwamui_daemon.c:246 ../common/nwamui_daemon.c:247
msgid "env_selection_mode"
msgstr "env_selection_mode"

#: ../common/nwamui_daemon.c:254 ../common/nwamui_daemon.c:255
msgid "online_enm_num"
msgstr "online_enm_num"

#: ../common/nwamui_svc.c:91 ../common/nwamui_svc.c:92
msgid "fmri"
msgstr "fmri"

#: ../common/nwamui_svc.c:99 ../common/nwamui_svc.c:100
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: ../common/nwamui_svc.c:115 ../common/nwamui_svc.c:116
msgid "is-default"
msgstr "is-default"

#: ../common/nwamui_ncu.c:251 ../common/nwamui_ncu.c:252
msgid "NCP that NCU child of"
msgstr "NCU가 속한 NCP"

#: ../common/nwamui_ncu.c:259 ../common/nwamui_ncu.c:260
msgid "device_name"
msgstr "device_name"

#: ../common/nwamui_ncu.c:267 ../common/nwamui_ncu.c:268
msgid "phy_address"
msgstr "phy_address"

#: ../common/nwamui_ncu.c:275 ../common/nwamui_ncu.c:276
msgid "autopush"
msgstr "autopush"

#: ../common/nwamui_ncu.c:282 ../common/nwamui_ncu.c:283
msgid "ncu_type"
msgstr "ncu_type"

#: ../common/nwamui_ncu.c:302 ../common/nwamui_ncu.c:303
msgid "mtu"
msgstr "mtu"

#: ../common/nwamui_ncu.c:312 ../common/nwamui_ncu.c:313
msgid "ipv4_active"
msgstr "ipv4_active"

#: ../common/nwamui_ncu.c:320 ../common/nwamui_ncu.c:321
msgid "ipv4_has_dhcp"
msgstr "ipv4_has_dhcp"

#: ../common/nwamui_ncu.c:328 ../common/nwamui_ncu.c:329
msgid "ipv4_address"
msgstr "ipv4_address"

#: ../common/nwamui_ncu.c:336 ../common/nwamui_ncu.c:337
msgid "ipv4_subnet"
msgstr "ipv4_subnet"

#: ../common/nwamui_ncu.c:344 ../common/nwamui_ncu.c:345
msgid "ipv4_default_route"
msgstr "ipv4_default_route"

#: ../common/nwamui_ncu.c:352 ../common/nwamui_ncu.c:353
msgid "ipv6_active"
msgstr "ipv6_active"

#: ../common/nwamui_ncu.c:360 ../common/nwamui_ncu.c:361
msgid "ipv6_has_dhcp"
msgstr "ipv6_has_dhcp"

#: ../common/nwamui_ncu.c:368 ../common/nwamui_ncu.c:369
msgid "ipv6_has_auto_conf"
msgstr "ipv6_has_auto_conf"

#: ../common/nwamui_ncu.c:377 ../common/nwamui_ncu.c:378
msgid "ipv6_address"
msgstr "ipv6_address"

#: ../common/nwamui_ncu.c:385 ../common/nwamui_ncu.c:386
msgid "ipv6_prefix"
msgstr "ipv6_prefix"

#: ../common/nwamui_ncu.c:393 ../common/nwamui_ncu.c:394
msgid "ipv6_default_route"
msgstr "ipv6_default_route"

#: ../common/nwamui_ncu.c:401 ../common/nwamui_ncu.c:402
msgid "v4addresses"
msgstr "v4addresses"

#: ../common/nwamui_ncu.c:409 ../common/nwamui_ncu.c:410
msgid "v6addresses"
msgstr "v6addresses"

#: ../common/nwamui_ncu.c:417 ../common/nwamui_ncu.c:418
msgid "Wi-Fi configuration information."
msgstr "Wi-Fi 구성 정보입니다."

#: ../common/nwamui_ncu.c:425 ../common/nwamui_ncu.c:426
msgid "priority_group"
msgstr "priority_group"

#: ../common/nwamui_ncu.c:435 ../common/nwamui_ncu.c:436
msgid "priority_group_mode"
msgstr "priority_group_mode"

#: ../common/nwamui_ncu.c:1904
#, c-format
msgid "Wired (%s)"
msgstr "유선(%s)"

#: ../common/nwamui_ncu.c:1907
#, c-format
msgid "Wireless (%s)"
msgstr "무선(%s)"

#: ../common/nwamui_ncu.c:1911
#, c-format
msgid "Tunnel (%s)"
msgstr "터널(%s)"

#: ../common/nwamui_ncu.c:3930 ../common/libnwamui.c:263
#: ../ui/nwam-manager-wireless.ui.h:10 ../capplet/nwam_profile_panel.c:883
#: ../capplet/nwam_profile_panel.c:894
msgid "None"
msgstr "없음"

#. It is possible for the DHCPRUNNING flag to be true, yet DHCP is not
#. * the source of the address.
#. *
#. * This is because NWAM can use DHCP to gather information like the
#. * nameservice to use using DHCP, thus setting the flag.
#. *
#. * So we double check using the stored nwam configuration, so get that
#. * info now.
#.
#. if ( is_dhcp ) {
#. nwamui_ncu_has_dhcp_configured( ncu,  &ipv4_has_dhcp,  &ipv6_has_dhcp,  NULL );
#. if ( family == AF_INET && !ipv4_has_dhcp ) {
#. is_dhcp = FALSE; /\* DHCP not being used to address source *\/
#. }
#. if ( family == AF_INET6 && !ipv6_has_dhcp ) {
#. is_dhcp = FALSE; /\* DHCP not being used to address source *\/
#. }
#. }
#: ../common/nwamui_ncu.c:4056
#, c-format
msgid "%s\n"
msgstr "%s\n"

#: ../common/nwamui_ncu.c:4066
msgid "Unknown"
msgstr "알 수 없음"

#: ../common/nwamui_ncu.c:4067 ../capplet/nwam_conn_conf_ip_panel.c:182
#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:60
msgid "Disabled"
msgstr "비활성화됨"

#: ../common/nwamui_ncu.c:4069
msgid "Scanning for Networks"
msgstr "네트워크 검색 중"

#: ../common/nwamui_ncu.c:4070
msgid "Needs Network Selection"
msgstr "네트워크를 선택해야 함"

#: ../common/nwamui_ncu.c:4071
#, c-format
msgid "Wireless Network %s Needs a Key"
msgstr "무선 네트워크 %s에 키 필요"

#. %s = ESSID
#: ../common/nwamui_ncu.c:4072
msgid "Waiting for Address"
msgstr "주소를 기다리는 중"

#: ../common/nwamui_ncu.c:4073
msgid "DHCP Timed Out"
msgstr "DHCP 시간이 초과됨"

#: ../common/nwamui_ncu.c:4074
msgid "Duplicate Address Detected"
msgstr "중복 주소가 감지됨"

#: ../common/nwamui_ncu.c:4075
msgid "Connecting"
msgstr "연결 중"

#: ../common/nwamui_ncu.c:4077
#, c-format
msgid "Connecting to %s"
msgstr "%s에 연결 중"

#. %s = ESSID
#: ../common/nwamui_ncu.c:4078
#, c-format
msgid "Connected to %s"
msgstr "%s에 연결함"

#. %s = ESSID
#: ../common/nwamui_ncu.c:4079
msgid "Network Unavailable"
msgstr "네트워크 사용 불가능"

#: ../common/nwamui_ncu.c:4080
msgid "Cable Unplugged"
msgstr "케이블이 분리됨"

#: ../common/nwamui_ncu.c:4359 ../common/nwamui_ncu.c:4367
#: ../capplet/capplet-utils.c:1006
#, c-format
msgid "%s%s"
msgstr "%s%s"

#: ../common/nwamui_ncu.c:4372
#, c-format
msgid "Address: unassigned%s"
msgstr "주소: 지정되지 않은 %s"

#: ../common/nwamui_ncu.c:4376
#, c-format
msgid "Signal: %s%s"
msgstr "신호: %s%s"

#: ../common/nwamui_ncu.c:4382
#, c-format
msgid "Speed: %d Gb/s"
msgstr "속도: %dGB/초"

#: ../common/nwamui_ncu.c:4385
#, c-format
msgid "Speed: %d Mb/s"
msgstr "속도: %dMB/초"

#: ../common/nwamui_ncu.c:4392
msgid "Not connected"
msgstr "연결되지 않음"

#: ../common/nwamui_ncu.c:4460 ../common/nwamui_ncu.c:4509
msgid "Multiple IP configured"
msgstr "다중 IP가 구성됨"

#: ../common/nwamui_ncu.c:4471 ../common/nwamui_ncu.c:4521
msgid "No IP Address"
msgstr "IP 주소 없음"

#: ../common/nwamui_ncu.c:4486
msgid "(DHCP)"
msgstr "(DHCP)"

#: ../common/nwamui_ncu.c:4489 ../common/nwamui_ncu.c:4540
msgid "DHCP Assigned"
msgstr "DHCP가 지정됨"

#: ../common/nwamui_ncu.c:4538 ../common/nwamui_ncu.c:4544
msgid ", "
msgstr ", "

#: ../common/nwamui_ncu.c:4546
msgid "Autoconf"
msgstr "자동 구성"

#. Have both, so make appropriate string
#: ../common/nwamui_ncu.c:4555
#, c-format
msgid "Addresses: (v4) %s, (v6) %s"
msgstr "주소: (v4) %s, (v6) %s"

#: ../common/nwamui_ncu.c:4558
#, c-format
msgid "Address: %s"
msgstr "주소: %s"

#: ../common/nwamui_ncu.c:4561
#, c-format
msgid "Address(v6): %s"
msgstr "주소(v6): %s"

#: ../common/nwamui_ncu.c:4564
msgid "No addresses configured"
msgstr "구성된 주소 없음"

#: ../common/nwamui_ncp.c:168 ../common/nwamui_ncp.c:169
msgid "priority group"
msgstr "우선 순위 그룹"

#: ../common/nwamui_ncp.c:178 ../common/nwamui_ncp.c:179
msgid "GList of NCUs in the NCP"
msgstr "NCP에 있는 NCU의 GList"

#: ../common/nwamui_ncp.c:185 ../common/nwamui_ncp.c:186
msgid "ListStore of NCUs in the NCP"
msgstr "NCP에 있는 NCU의 ListStore"

#: ../common/nwamui_ncp.c:194 ../common/nwamui_ncp.c:195
msgid "wireless_link_num"
msgstr "wireless_link_num"

#: ../common/libnwamui.c:253 ../common/libnwamui.c:279
#: ../common/libnwamui.c:281 ../common/libnwamui.c:282
#: ../ui/nwam-manager-wireless.ui.h:13
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:154
msgid "WEP"
msgstr "WEP"

#: ../common/libnwamui.c:255 ../ui/nwam-manager-wireless.ui.h:15
msgid "WEP Hex"
msgstr "WEP 16진수"

#: ../common/libnwamui.c:256 ../ui/nwam-manager-wireless.ui.h:14
msgid "WEP ASCII"
msgstr "WEP ASCII"

#: ../common/libnwamui.c:258
msgid "WPA Personal(PSK)"
msgstr "WPA 개인(PSK)"

#. ENTERPRISE currently not supported
#: ../common/libnwamui.c:261 ../ui/nwam-manager-wireless.ui.h:16
msgid "WPA Enterprise (Radius)"
msgstr "WPA 엔터프라이즈(Radius)"

#. ENTERPRISE currently not supported
#: ../common/libnwamui.c:284 ../common/libnwamui.c:287
msgid "WPA"
msgstr "WPA"

#: ../common/libnwamui.c:305 ../ui/nwam-manager-wireless.ui.h:9
msgid "LEAP"
msgstr "LEAP"

#: ../common/libnwamui.c:306 ../ui/nwam-manager-wireless.ui.h:11
msgid "PEAP/MSCHAPv2"
msgstr "PEAP/MSCHAPv2"

#. fall through
#: ../common/libnwamui.c:308 ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:37
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:36
msgid "Automatic"
msgstr "자동"

#: ../common/libnwamui.c:880
msgid "Could not display help"
msgstr "도움말을 표시할 수 없습니다."

#: ../common/libnwamui.c:978 ../common/libnwamui.c:1058
msgid "This operation cannot be undone."
msgstr "이 작업을 실행 취소할 수 없습니다."

#: ../common/libnwamui.c:1103
msgid "Locations"
msgstr "위치"

#: ../common/libnwamui.c:1104
msgid "location"
msgstr "위치"

#: ../common/libnwamui.c:1106
msgid "Profiles"
msgstr "프로필"

#: ../common/libnwamui.c:1107
msgid "profile"
msgstr "프로필"

#: ../common/libnwamui.c:1112 ../capplet/nwam_vpn_pref_dialog.c:208
#, c-format
msgid "Cannot rename '%s'"
msgstr "'%s'의 이름을 바꿀 수 없음"

#: ../common/libnwamui.c:1120
#, c-format
msgid ""
"%s can only be renamed immeditately\n"
"after they have been created. However, you\n"
"can duplicate this %s then immediately\n"
"rename the duplicate."
msgstr ""
       "%s은(는) 생성된 직후에만 이름을\n"
       "바꿀 수 있지만 이 %s을(를) 복제한 다음\n"
       "바로 복제한 항목의 이름을 바꿀 수\n"
       "있습니다."

#: ../common/libnwamui.c:1131 ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:157
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:165
msgid "_Duplicate"
msgstr "복제(_D)"

#: ../common/libnwamui.c:1973
msgid "Empty values are not permitted"
msgstr "빈 값은 허용되지 않습니다."

#: ../common/libnwamui.c:1990
#, c-format
msgid "The value '%s' is invalid."
msgstr "'%s' 값이 잘못되었습니다."

#: ../common/libnwamui.c:2012
msgid "Specifying a network prefix value is not permitted in this context."
msgstr "이 컨텍스트에서는 네트워크 접두어 값을 지정할 수 없습니다."

#: ../common/libnwamui.c:2019
#, c-format
msgid "The value '%s' is not a valid IPv4 subnet."
msgstr "'%s' 값은 유효한 IPv4 서브넷이 아닙니다."

#: ../common/libnwamui.c:2027 ../common/libnwamui.c:2075
#, c-format
msgid "The value '%s' is not a valid IPv6 network prefix."
msgstr "'%s' 값은 유효한 IPv6 네트워크 접두어가 아닙니다."

#: ../common/libnwamui.c:2035
#, c-format
msgid "The value '%s' is not a valid ethernet address."
msgstr "'%s' 값은 유효한 이더넷 주소가 아닙니다."

#: ../common/libnwamui.c:2043
#, c-format
msgid "The value '%s' is not a valid IPv4 address."
msgstr "'%s' 값은 유효한 IPv4 주소가 아닙니다."

#: ../common/libnwamui.c:2049
#, c-format
msgid "The value '%s' is not a valid IPv4 network prefix."
msgstr "'%s' 값은 유효한 IPv4 네트워크 접두어가 아닙니다."

#: ../common/libnwamui.c:2061
#, c-format
msgid "The value '%s' is not a valid IPv4 or IPv6 address."
msgstr "'%s' 값은 유효한 IPv4 또는 IPv6 주소가 아닙니다."

#: ../common/libnwamui.c:2064
#, c-format
msgid "The value '%s' is not a valid IPv6 address."
msgstr "'%s' 값은 유효한 IPv6 주소가 아닙니다."

#: ../common/libnwamui.c:2099
msgid ""
"IPv6 prefix length must be a decimal value between 1 and 128\n"
"\n"
msgstr ""
       "IPv6 접두어 길이는 1에서 128 사이의 십진수 값이어야 합니다.\n"
       "\n"

#: ../common/libnwamui.c:2102
msgid ""
"Subnets must be in the format:\n"
"\n"
"    w.x.y.z\n"
"\n"
msgstr ""
       "서브넷은 다음 형식이어야 합니다.\n"
       "\n"
       "    w.x.y.z\n"
       "\n"

#: ../common/libnwamui.c:2106
msgid ""
"Valid ethernet addresses or BSSIDs must be in the format::\n"
"\n"
"    xx:xx:xx:xx:xx:xx:xx:xx\n"
"\n"
msgstr ""
       "유효한 이더넷 주소 또는 BSSID는 다음 형식이어야 합니다.\n"
       "\n"
       "    xx:xx:xx:xx:xx:xx:xx:xx\n"
       "\n"

#: ../common/libnwamui.c:2110
msgid ""
"IPv4 addresses must be in the format:\n"
"\n"
"    w.x.y.z\n"
"\n"
msgstr ""
       "IPv4 주소는 다음 형식이어야 합니다.\n"
       "\n"
       "    w.x.y.z\n"
       "\n"

#: ../common/libnwamui.c:2112
msgid ""
"If specifying a network prefix, you may append /N to the address:\n"
"\n"
"    w.x.y.z/N\n"
"\n"
"where N is between 1 and 32\n"
"\n"
msgstr ""
       "네트워크 접두어를 지정하는 경우 주소에 /N을 추가할 수 있습니다.\n"
       "\n"
       "    w.x.y.z/N\n"
       "\n"
       "여기서 N은 1에서 32 사이입니다.\n"
       "\n"

#: ../common/libnwamui.c:2116
msgid ""
"IPv6 addresses must be in one of the formats :\n"
"\n"
"   x:x:x:x:x:x:x:x\n"
"   x:x::x, etc.\n"
"\n"
msgstr ""
       "IPv6 주소는 다음 형식 중 하나여야 합니다.\n"
       "\n"
       "   x:x:x:x:x:x:x:x\n"
       "   x:x::x 등\n"
       "\n"

#: ../common/libnwamui.c:2119
msgid ""
"If specifying a network prefix, you may append /N to the address:\n"
"\n"
"   x:x:x:x:x:x:x:x\n"
"   x:x:x:x:x:x:x:x/N\n"
"\n"
"where N is between 1 and 128\n"
"\n"
msgstr ""
       "네트워크 접두어를 지정하는 경우 주소에 /N을 추가할 수 있습니다.\n"
       "\n"
       "   x:x:x:x:x:x:x:x\n"
       "   x:x:x:x:x:x:x:x/N\n"
       "\n"
       "여기서 N은 1에서 128 사이입니다.\n"
       "\n"

#: ../common/libnwamui.c:2129
msgid "Invalid Value"
msgstr "잘못된 값"

#: ../common/libnwamui.c:2237
#, c-format
msgid "%s (%s)"
msgstr "%s(%s)"

#: ../common/libnwamui.c:2246
msgid ", \t\n"
msgstr ", \t\n"

#: ../common/libnwamui.c:2247
msgid ","
msgstr ","

#: ../common/nwamui_object.c:325 ../common/nwamui_object.c:326
msgid "Name of the object"
msgstr "객체 이름"

#: ../common/nwamui_object.c:333 ../common/nwamui_object.c:334
msgid "enabled"
msgstr "사용"

#: ../common/nwamui_object.c:341 ../common/nwamui_object.c:342
msgid "active"
msgstr "활성"

#: ../common/nwamui_object.c:349 ../common/nwamui_object.c:350
msgid "activation_mode"
msgstr "activation_mode"

#: ../common/nwamui_object.c:359 ../common/nwamui_object.c:360
msgid "conditions"
msgstr "조건"

#: ../common/nwamui_object.c:366 ../common/nwamui_object.c:367
msgid "nwam_state"
msgstr "nwam_state"

#: ../common/nwamui_enm.c:141 ../common/nwamui_enm.c:142
msgid "start_command"
msgstr "start_command"

#: ../common/nwamui_enm.c:149 ../common/nwamui_enm.c:150
msgid "stop_command"
msgstr "stop_command"

#: ../common/nwamui_enm.c:157 ../common/nwamui_enm.c:158
msgid "smf_fmri"
msgstr "smf_fmri"

#: ../common/nwamui_prof.c:172 ../common/nwamui_prof.c:173
msgid "ui_auth"
msgstr "ui_auth"

#: ../common/nwamui_prof.c:182 ../common/nwamui_prof.c:183
#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:86
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:94
#: ../data/nwam-manager.schemas.in.h:3
msgid "Joining an open network that is not in your favorites list"
msgstr "즐겨찾기 목록에 없는 열려 있는 네트워크 연결"

#: ../common/nwamui_prof.c:190 ../common/nwamui_prof.c:191
#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:87
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:95
#: ../data/nwam-manager.schemas.in.h:4
msgid "Joining any favorite network"
msgstr "즐겨 찾는 네트워크 연결"

#: ../common/nwamui_prof.c:198 ../common/nwamui_prof.c:199
#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:33
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:34
#: ../data/nwam-manager.schemas.in.h:2
msgid "Adding any new network to your favorites list"
msgstr "즐겨찾기 목록에 새 네트워크 추가"

#: ../common/nwamui_prof.c:206 ../common/nwamui_prof.c:207
msgid "The action if no favorite networks are available"
msgstr "즐겨 찾는 네트워크를 사용할 수 없는 경우 수행할 작업"

#: ../common/nwamui_prof.c:216 ../common/nwamui_prof.c:217
msgid "Active Interface"
msgstr "활성 인터페이스"

#: ../common/nwamui_prof.c:226 ../common/nwamui_prof.c:227
msgid "Show notifications for ncu connected"
msgstr "NCU가 연결되었음을 나타내는 알림 표시"

#: ../common/nwamui_prof.c:234 ../common/nwamui_prof.c:235
msgid "Show notifications for ncu disconnected"
msgstr "NCU의 연결이 해제되었음을 나타내는 알림 표시"

#: ../common/nwamui_prof.c:242 ../common/nwamui_prof.c:243
msgid "Show notifications for wifi connect failed"
msgstr "Wifi 연결 실패를 나타내는 알림 표시"

#: ../common/nwamui_prof.c:250 ../common/nwamui_prof.c:251
msgid "Show notifications for wifi selection needed"
msgstr "Wifi를 선택해야 함을 나타내는 알림 표시"

#: ../common/nwamui_prof.c:258 ../common/nwamui_prof.c:259
msgid "Show notifications for wifi key needed"
msgstr "Wifi 키가 필요함을 나타내는 알림 표시"

#: ../common/nwamui_prof.c:266 ../common/nwamui_prof.c:267
msgid "Show notifications for no wifi networks found"
msgstr "Wifi 네트워크를 찾을 수 없음을 나타내는 알림 표시"

#: ../common/nwamui_prof.c:274 ../common/nwamui_prof.c:275
msgid "Show notifications for ncp changed"
msgstr "NCP가 변경되었음을 나타내는 알림 표시"

#: ../common/nwamui_prof.c:282 ../common/nwamui_prof.c:283
msgid "Show notifications for location changed"
msgstr "위치가 변경되었음을 나타내는 알림 표시"

#: ../common/nwamui_prof.c:290 ../common/nwamui_prof.c:291
msgid "Show notifications for nwam unavailable"
msgstr "NWAM을 사용할 수 없음을 나타내는 알림 표시"

#: ../common/nwamui_prof.c:822 ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:61
msgid "Do not connect"
msgstr "연결 안함"

#: ../common/nwamui_prof.c:824 ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:133
msgid "Show list of available networks"
msgstr "사용 가능한 네트워크 목록 표시"

#: ../daemon/nwam-ncu-item.c:52
msgid "No network interfaces detected"
msgstr "감지된 네트워크 인터페이스 없음"

#: ../daemon/nwam-wifi-item.c:51
msgid "No wireless connections enabled"
msgstr "사용으로 설정된 무선 연결 없음"

#: ../daemon/nwam-menu.c:151 ../daemon/nwam-menu.c:152
msgid "nwam menu sections"
msgstr "NWAM 메뉴 섹션"

#: ../daemon/status_icon.c:649 ../capplet/nwam_conn_stat_panel.c:731
msgid "None Active"
msgstr "활성 항목 없음"

#: ../daemon/status_icon.c:651 ../capplet/nwam_conn_stat_panel.c:733
#, c-format
msgid "%d Active"
msgstr "%d개 활성"

#: ../daemon/status_icon.c:655 ../capplet/nwam_conn_stat_panel.c:737
#, c-format
msgid "%s Active"
msgstr "%s 활성"

#: ../daemon/status_icon.c:1305
msgid "Service is not active."
msgstr "서비스가 활성화되어 있지 않습니다."

#. unique_app_add_command(app, "", 1);
#. unique_app_send_message(app, 1, NULL);
#: ../daemon/status_icon.c:1378 ../daemon/main.c:156
msgid "NWAM Manager"
msgstr "NWAM 관리자"

#: ../daemon/status_icon.c:1379
msgid "About NWAM Manager"
msgstr "NWAM 관리자 정보"

#: ../daemon/status_icon.c:1380
msgid ""
"2009 Sun Microsystems, Inc  All rights reserved\n"
"Use is subject to license terms."
msgstr ""
       "Copyright © 2010, Oracle and/or its affiliates.\n"
       "All rights reserved."

#: ../daemon/status_icon.c:1381
msgid "http://www.sun.com/"
msgstr "http://www.sun.com/"

#: ../daemon/status_icon.c:1660
msgid "Switch Locations Au_tomatically"
msgstr "자동으로 위치 전환(_T)"

#: ../daemon/status_icon.c:1667
msgid "Switch Locations _Manually"
msgstr "수동으로 위치 전환(_M)"

#: ../daemon/status_icon.c:1676
msgid "_Network Locations..."
msgstr "네트워크 위치(_N)..."

#: ../daemon/status_icon.c:1681
msgid "_Location"
msgstr "위치(_L)"

#: ../daemon/status_icon.c:1690
msgid "Network _Profile..."
msgstr "네트워크 프로필(_P)..."

#: ../daemon/status_icon.c:1695
msgid "_Connections"
msgstr "연결(_C)"

#: ../daemon/status_icon.c:1702
msgid "_Refresh Wireless Networks"
msgstr "무선 네트워크 새로 고침(_R)"

#: ../daemon/status_icon.c:1707
msgid "_Join Unlisted Wireless Network..."
msgstr "나열되지 않은 무선 네트워크 연결(_J)..."

#: ../daemon/status_icon.c:1721
msgid "_Network Modifier Preferences..."
msgstr "네트워크 수정자 기본 설정(_N)..."

#: ../daemon/status_icon.c:1725
msgid "Network _Modifiers"
msgstr "네트워크 수정자(_M)"

#: ../daemon/status_icon.c:1730
msgid "_Network Preferences..."
msgstr "네트워크 기본 설정(_N)..."

#: ../daemon/status_icon.c:1735
msgid "_Help"
msgstr "도움말(_H)"

#: ../daemon/status_icon_tooltip.c:180 ../daemon/nwam-tooltip-widget.c:221
#, c-format
msgid "<b>Wireless (%s):</b> %s"
msgstr "<b>무선(%s):</b> %s"

#: ../daemon/status_icon_tooltip.c:185 ../daemon/nwam-tooltip-widget.c:231
#, c-format
msgid "<b>Wired (%s):</b> %s"
msgstr "<b>유선(%s):</b> %s"

#: ../daemon/status_icon_tooltip.c:197 ../daemon/nwam-tooltip-widget.c:247
#, c-format
msgid "<b>Location:</b> %s"
msgstr "<b>위치:</b> %s"

#: ../daemon/status_icon_tooltip.c:203 ../daemon/nwam-tooltip-widget.c:249
#, c-format
msgid "<b>Network Profile:</b> %s"
msgstr "<b>네트워크 프로필:</b> %s"

#: ../daemon/status_icon_tooltip.c:234 ../capplet/nwam_conn_stat_panel.c:159
msgid "Connection Icon"
msgstr "연결 아이콘"

#: ../daemon/status_icon_tooltip.c:285
#, c-format
msgid "<b>Network Modifiers:</b> %s"
msgstr "<b>네트워크 수정자:</b> %s"

#: ../daemon/nwam-menuitem.c:156 ../daemon/nwam-menuitem.c:157
msgid "proxy-object"
msgstr "proxy-object"

#: ../daemon/nwam-menuitem.c:164 ../daemon/nwam-menuitem.c:165
msgid "Left widget, ref'd"
msgstr "왼쪽 위젯, 참조됨"

#: ../daemon/nwam-menuitem.c:172 ../daemon/nwam-menuitem.c:173
msgid "Right widget, ref'd"
msgstr "오른쪽 위젯, 참조됨"

#: ../daemon/nwam-menuitem.c:180 ../daemon/nwam-menuitem.c:181
msgid "Draw indicator"
msgstr "그리기 표시기"

#: ../daemon/nwam-menuitem.c:188 ../daemon/nwam-menuitem.c:189
msgid "required_auth"
msgstr "required_auth"

#: ../daemon/nwam-tooltip-widget.c:223
#, c-format
msgid " (%s)"
msgstr " (%s)"

#: ../daemon/nwam-tooltip-widget.c:255
#, c-format
msgid "<b>Network Modifier %s:</b> %s"
msgstr "<b>네트워크 수정자 %s:</b> %s"

#: ../daemon/nwam-enm-item.c:231
msgid "Stop "
msgstr "중지 "

#: ../daemon/nwam-enm-item.c:233
msgid "Start "
msgstr "시작 "

#.
#. { "show-all", 'a', 0, G_OPTION_ARG_NONE, &show_all_widgets, "Show all widgets", NULL  },
#. { "add-wireless-dialog", 'w', 0, G_OPTION_ARG_STRING, &add_wireless_dialog, "Show 'Add Wireless' Dialog only", NULL  },
#. { "env-pref-dialog", 'e', 0, G_OPTION_ARG_NONE, &env_pref_dialog, "Show 'Location Preferences' Dialog only", NULL  },
#. { "nwam-pref-dialog", 'p', 0, G_OPTION_ARG_NONE, &nwam_pref_dialog, "Show 'Network Preferences' Dialog only", NULL  },
#. { "vpn-pref-dialog", 'n', 0, G_OPTION_ARG_NONE, &vpn_pref_dialog, "Show 'Network Modifier preferences' Dialog only", NULL  },
#. { "wireless-chooser", 'c', 0, G_OPTION_ARG_NONE, &wireless_chooser, "Show 'Wireless Network Chooser' Dialog only", NULL  },
#.
#: ../daemon/main.c:51 ../capplet/main.c:62 ../tests/main.c:59
msgid "Enable debugging messages"
msgstr "디버깅 메시지 사용"

#: ../daemon/main.c:52
msgid "Always re-use notification message"
msgstr "항상 알림 메시지 재사용"

#: ../daemon/main.c:53
msgid "Always create notification message, rather than re-use"
msgstr "알림 메시지를 재사용하지 않고 항상 만들기"

#: ../daemon/main.c:54
msgid ""
"Always create notification message, rather than re-use, and don't link to "
"status icon"
msgstr ""
       "알림 메시지를 재사용하지 않고 항상 만들며 상태 아이콘에 "
       "연결 안함"

#: ../daemon/main.c:157
msgid ""
"\n"
"Another instance is running.\n"
"This instance will exit now."
msgstr ""
       "\n"
       "다른 인스턴스가 실행되고 있습니다.\n"
       "이 인스턴스가 종료됩니다."

#: ../daemon/notify.c:531
msgid "Automatic network configuration daemon is unavailable."
msgstr "자동 네트워크 구성 데몬을 사용할 수 없습니다."

#: ../daemon/notify.c:532
msgid ""
"For further information please run\n"
"\"svcs -xv nwam\" in a terminal."
msgstr ""
       "자세한 내용을 참조하려면 터미널에서\n"
       "\"svcs -xv nwam\"을 실행하십시오."

#: ../daemon/notify.c:609
#, c-format
msgid "%s connected to %s"
msgstr "%s이(가) %s에 연결됨"

#: ../daemon/notify.c:625
#, c-format
msgid "%s connected"
msgstr "%s이(가) 연결됨"

#: ../daemon/notify.c:681
#, c-format
msgid "%s disconnected from %s"
msgstr "%s이(가) %s에서 연결 해제됨"

#: ../daemon/notify.c:687 ../daemon/notify.c:765
msgid "Click on this message to view other available networks."
msgstr "사용 가능한 다른 네트워크를 보려면 이 메시지를 누르십시오."

#: ../daemon/notify.c:700 ../daemon/notify.c:811
#, c-format
msgid "%s disconnected"
msgstr "%s의 연결이 해제됨"

#: ../daemon/notify.c:768
#, c-format
msgid "Unable to connect to %s"
msgstr "%s에 연결할 수 없습니다."

#: ../daemon/notify.c:847
msgid "Wireless Selection Required"
msgstr "무선 선택 필요"

#: ../daemon/notify.c:848
msgid "Right-click the icon to connect to an available network."
msgstr "사용 가능한 네트워크에 연결하려면 아이콘을 마우스 오른쪽 단추로 누르십시오."

#: ../daemon/notify.c:897
#, c-format
msgid "'%s' requires authentication"
msgstr "'%s'에 인증이 필요합니다."

#: ../daemon/notify.c:898
#, c-format
msgid "Click here to enter the wireless network key."
msgstr "무선 네트워크 키를 입력하려면 여기를 누르십시오."

#: ../daemon/notify.c:939
msgid "No wireless networks found"
msgstr "무선 네트워크를 찾을 수 없습니다."

#: ../daemon/notify.c:940
msgid "Click this message to join an unlisted network"
msgstr "나열되지 않은 네트워크를 연결하려면 이 메시지를 누르십시오."

#: ../daemon/notify.c:975
#, c-format
msgid "Switched to network profile '%s'"
msgstr "네트워크 프로필 '%s'(으)로 전환함"

#: ../daemon/notify.c:1011
#, c-format
msgid "Switched to location '%s'"
msgstr "'%s' 위치로 전환함"

#: ../capplet/nwam_wireless_dialog.c:65
msgid "Password saved, click here to change"
msgstr "암호가 저장되었습니다. 변경하려면 여기를 누르십시오."

#: ../capplet/nwam_wireless_dialog.c:204
msgid "Wireless NCU"
msgstr "무선 NCU"

#: ../capplet/nwam_wireless_dialog.c:205
msgid "The Wireless NCU that the dialog is to work with."
msgstr "대화 상자에서 사용할 무선 NCU입니다."

#: ../capplet/nwam_wireless_dialog.c:212
msgid "Wireless ESSID"
msgstr "무선 ESSID"

#: ../capplet/nwam_wireless_dialog.c:213
msgid "The Wireless ESSID to connect to."
msgstr "연결할 무선 ESSID입니다."

#: ../capplet/nwam_wireless_dialog.c:219
msgid "Wireless Security Type"
msgstr "무선 보안 유형"

#: ../capplet/nwam_wireless_dialog.c:220
msgid "The Wireless security (None/WEP/WPA)."
msgstr "무선 보안(없음/WEP/WPA)입니다."

#: ../capplet/nwam_wireless_dialog.c:227
msgid "Wireless Security Key"
msgstr "무선 보안 키"

#: ../capplet/nwam_wireless_dialog.c:228
msgid "The Wireless security key."
msgstr "무선 보안 키입니다."

#: ../capplet/nwam_wireless_dialog.c:235
msgid "Wireless Security Key Index"
msgstr "무선 보안 키 인덱스"

#: ../capplet/nwam_wireless_dialog.c:236
msgid "The Wireless security key index."
msgstr "무선 보안 키 인덱스입니다."

#: ../capplet/nwam_wireless_dialog.c:244
msgid "WPA Username"
msgstr "WPA 사용자 이름"

#: ../capplet/nwam_wireless_dialog.c:245
msgid "The Username to use for a WPA connection."
msgstr "WPA 연결에 사용할 사용자 이름입니다."

#: ../capplet/nwam_wireless_dialog.c:251
msgid "WPA Password"
msgstr "WPA 암호"

#: ../capplet/nwam_wireless_dialog.c:252
msgid "The Password to use for a WPA connection."
msgstr "WPA 연결에 사용할 암호입니다."

#: ../capplet/nwam_wireless_dialog.c:258
msgid "WPA Config Type"
msgstr "WPA 구성 유형"

#: ../capplet/nwam_wireless_dialog.c:259
msgid "The type of WPA Connection (Automatic or TTLS-PAP)"
msgstr "WPA 연결 유형(자동 또는 TTLS-PAP)"

#: ../capplet/nwam_wireless_dialog.c:267
msgid "WPA Cert File"
msgstr "WPA 인증서 파일"

#: ../capplet/nwam_wireless_dialog.c:268
msgid "The Certificate File to use for WPA."
msgstr "WPA에 사용할 인증서 파일입니다."

#: ../capplet/nwam_wireless_dialog.c:274
msgid "Wireless BSSID list"
msgstr "무선 BSSID 목록"

#: ../capplet/nwam_wireless_dialog.c:275
msgid "The Wireless AP BSSIDs known."
msgstr "확인된 무선 AP BSSID입니다."

#: ../capplet/nwam_wireless_dialog.c:281
msgid "Wireless Network is Persistant"
msgstr "무선 네트워크가 영구적입니다."

#: ../capplet/nwam_wireless_dialog.c:282
msgid "This Wireless Network should be remembered, on successful connection"
msgstr "연결 성공 시 이 무선 네트워크가 저장됩니다."

#: ../capplet/nwam_wireless_dialog.c:289
msgid "On success, connect to Wireless Network"
msgstr "성공 시 무선 네트워크에 연결"

#: ../capplet/nwam_wireless_dialog.c:290
msgid "On success (RESPONSE_OK), connect to Wireless Network"
msgstr "성공(RESPONSE_OK) 시 무선 네트워크에 연결"

#: ../capplet/nwam_wireless_dialog.c:364
msgid "BSSID"
msgstr "BSSID"

#. Use to create a known wlan
#: ../capplet/nwam_wireless_dialog.c:707 ../ui/nwam-manager-wireless.ui.h:3
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:33
msgid "Add Wireless Network"
msgstr "무선 네트워크 추가"

#. Use to add a wlan
#: ../capplet/nwam_wireless_dialog.c:711
msgid "Join Wireless Network"
msgstr "무선 네트워크 연결"

#: ../capplet/nwam_wireless_dialog.c:718
msgid "Edit Wireless Network"
msgstr "무선 네트워크 편집"

#: ../capplet/nwam_wireless_dialog.c:1220
msgid "Validation Failed."
msgstr "검증에 실패했습니다."

#: ../capplet/nwam_wireless_dialog.c:1412
msgid ""
"The Wireless network name (ESSID) contains invalid (non-ASCII) characters."
msgstr "무선 네트워크 이름(ESSID)에 잘못된(비ASCII) 문자가 포함되어 있습니다."

#: ../capplet/nwam_wireless_dialog.c:1417
msgid "The Wireless network name (ESSID) should not be blank."
msgstr "무선 네트워크 이름(ESSID)을 비워두면 안 됩니다."

#: ../capplet/nwam_wireless_dialog.c:1437
#, c-format
msgid "Wireless AP (BSSID) - '%s' is not a valid address"
msgstr "무선 AP(BSSID) - '%s'은(는) 유효한 주소가 아닙니다."

#. Different, so FALSE
#: ../capplet/nwam_wireless_dialog.c:1476
msgid "Keys entered are different"
msgstr "입력된 키가 서로 다릅니다."

#: ../capplet/nwam_wireless_dialog.c:1494
msgid "WEP keys of length 10 or 26 should be hexadecimal values only"
msgstr "10 또는 26 길이의 WEP 키는 16진수 값이어야 합니다."

#: ../capplet/nwam_wireless_dialog.c:1498
msgid ""
"WEP keys should be either 5 or 13 ASCII characters,\n"
"or a hexadecimal value of length 10 or 26"
msgstr ""
       "WEP 키는 5자 또는 13자 ASCII 문자이거나\n"
       "10 또는 26 길이의 16진수 값이어야 합니다."

#: ../capplet/nwam_wireless_dialog.c:1503
msgid "WPA keys should be between 8 and 63 characters in length"
msgstr "WPA 키는 8자에서 63자 사이여야 합니다."

#: ../capplet/nwam_wireless_dialog.c:1617
#, c-format
msgid ""
"Failed to validate wireless network due to an error with the property : %s"
msgstr ""
       "등록 정보와 관련된 오류로 인해 무선 네트워크 검증 실패: %s"

#: ../capplet/nwam_vpn_pref_dialog.c:172
msgid "Unnamed Modifier"
msgstr "이름 없는 수정자"

#: ../capplet/nwam_vpn_pref_dialog.c:212
msgid ""
"Network modifiers can only be renamed immediately after\n"
"they have been created."
msgstr ""
       "네트워크 수정자는 생성된 직후에만 이름을\n"
       "바꿀 수 있습니다."

#: ../capplet/nwam_vpn_pref_dialog.c:398
msgid "Modifier Name"
msgstr "수정자 이름"

#: ../capplet/nwam_vpn_pref_dialog.c:417
msgid "Status"
msgstr "상태"

#: ../capplet/nwam_vpn_pref_dialog.c:464 ../capplet/nwam_vpn_pref_dialog.c:477
#: ../capplet/nwam_vpn_pref_dialog.c:492 ../capplet/nwam_vpn_pref_dialog.c:520
#: ../capplet/nwam_pref_dialog.c:323 ../capplet/nwam_pref_dialog.c:452
#: ../capplet/nwam_conn_conf_ip_panel.c:1052
#: ../capplet/nwam_conn_conf_ip_panel.c:1066
#: ../capplet/nwam_conn_conf_ip_panel.c:1111
#: ../capplet/nwam_condition_vbox.c:407
msgid "Validation Error"
msgstr "검증 오류"

#: ../capplet/nwam_vpn_pref_dialog.c:465
msgid "Invalid value specified for Start Command"
msgstr "시작 명령에 대해 잘못된 값이 지정되었습니다."

#: ../capplet/nwam_vpn_pref_dialog.c:478
msgid "Invalid value specified for Stop Command"
msgstr "중지 명령에 대해 잘못된 값이 지정되었습니다."

#: ../capplet/nwam_vpn_pref_dialog.c:493
msgid "Invalid value specified for SMF FMRI"
msgstr "SMF FMRI에 대해 잘못된 값이 지정되었습니다."

#: ../capplet/nwam_vpn_pref_dialog.c:521
msgid ""
"Activation mode is set to Conditional,\n"
"but no rules have been configured."
msgstr ""
       "활성화 모드가 조건부로 설정되어 있지만\n"
       "구성된 규칙이 없습니다."

#: ../capplet/nwam_vpn_pref_dialog.c:635 ../capplet/nwam_location_dialog.c:625
#: ../capplet/nwam_env_pref_dialog.c:2430 ../capplet/nwam_profile_panel.c:577
#, c-format
msgid "Validation of %s failed with the property %s"
msgstr "%2$s 등록 정보로 인해 %1$s 검증을 실패했습니다."

#: ../capplet/nwam_vpn_pref_dialog.c:638 ../capplet/nwam_location_dialog.c:628
#: ../capplet/nwam_env_pref_dialog.c:2434 ../capplet/nwam_profile_panel.c:580
msgid "Validation error"
msgstr "검증 오류"

#: ../capplet/nwam_vpn_pref_dialog.c:644 ../capplet/nwam_location_dialog.c:634
#: ../capplet/nwam_env_pref_dialog.c:2420 ../capplet/nwam_profile_panel.c:586
#, c-format
msgid "Committing %s failed..."
msgstr "%s 커밋 실패..."

#: ../capplet/nwam_vpn_pref_dialog.c:647 ../capplet/nwam_location_dialog.c:637
#: ../capplet/nwam_profile_panel.c:589
msgid "Commit ENM error"
msgstr "ENM 커밋 오류"

#: ../capplet/nwam_vpn_pref_dialog.c:795
msgid "Select start command"
msgstr "시작 명령 선택"

#: ../capplet/nwam_vpn_pref_dialog.c:798
msgid "Select stop command"
msgstr "중지 명령 선택"

#: ../capplet/nwam_vpn_pref_dialog.c:872
msgid "Running"
msgstr "실행 중"

#: ../capplet/nwam_vpn_pref_dialog.c:874
msgid "Stopped"
msgstr "중지됨"

#: ../capplet/nwam_vpn_pref_dialog.c:942
#, c-format
msgid "Start/stop '%s' according to rules"
msgstr "규칙에 따라 '%s' 시작/중지"

#: ../capplet/nwam_location_dialog.c:100
#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:187
msgid "manual activation only"
msgstr "수동 활성화만"

#: ../capplet/nwam_location_dialog.c:101
#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:185
msgid "activated by rules"
msgstr "규칙에 의해 활성화됨"

#: ../capplet/nwam_location_dialog.c:102
#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:186
msgid "activated by system"
msgstr "시스템에 의해 활성화됨"

#: ../capplet/nwam_location_dialog.c:193
msgid "Unnamed Location"
msgstr "이름 없는 위치"

#: ../capplet/nwam_location_dialog.c:201
msgid "Location Name"
msgstr "위치 이름"

#: ../capplet/nwam_location_dialog.c:223
#, c-format
msgid "Remove location '%s'?"
msgstr "'%s' 위치를 제거하겠습니까?"

#: ../capplet/nwam_location_dialog.c:225
msgid "Remove Location?"
msgstr "위치를 제거하겠습니까?"

#: ../capplet/nwam_location_dialog.c:281 ../capplet/nwam_profile_panel.c:283
msgid "Copy of"
msgstr "복사본_"

#: ../capplet/nwam_location_dialog.c:319 ../capplet/nwam_location_dialog.c:320
msgid "Toggled env"
msgstr "토글된 환경"

#: ../capplet/nwam_location_dialog.c:419 ../capplet/nwam_profile_panel.c:453
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: ../capplet/nwam_proxy_password_dialog.c:102
msgid "Proxy Username"
msgstr "프록시 사용자 이름"

#: ../capplet/nwam_proxy_password_dialog.c:103
msgid "The Proxy Username to use for authenticating proxies"
msgstr "프록시 인증에 사용할 프록시 사용자 이름"

#: ../capplet/nwam_proxy_password_dialog.c:110
msgid "Proxy Password"
msgstr "프록시 암호"

#: ../capplet/nwam_proxy_password_dialog.c:111
msgid "The Proxy Password to use for authenticating proxies"
msgstr "프록시 인증에 사용할 프록시 암호"

#: ../capplet/nwam_pref_dialog.c:321 ../capplet/nwam_pref_dialog.c:450
#: ../capplet/nwam_conn_conf_ip_panel.c:1110
#, c-format
msgid ""
"An error occurred validating the current NCU.\n"
"The property '%s' caused this failure"
msgstr ""
       "현재 NCU를 검증하는 중 오류가 발생했습니다.\n"
       "'%s' 등록 정보가 이 오류의 원인입니다."

#: ../capplet/nwam_pref_dialog.c:523 ../capplet/nwam_conn_stat_panel.c:235
#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:44
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:45
msgid "Connection Status"
msgstr "연결 상태"

#: ../capplet/nwam_pref_dialog.c:529 ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:103
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:112
msgid "Network Profile"
msgstr "네트워크 프로필"

#: ../capplet/nwam_conn_stat_panel.c:202
msgid "Connection Information"
msgstr "연결 정보"

#: ../capplet/nwam_conn_stat_panel.c:517 ../capplet/nwam_profile_dialog.c:863
#, c-format
msgid ""
"<b>%s</b>\n"
"<small>%s</small>"
msgstr ""
       "<b>%s</b>\n"
       "<small>%s</small>"

#: ../capplet/nwam_conn_stat_panel.c:702
msgid "Unknown profile"
msgstr "알 수 없는 프로필"

#: ../capplet/nwam_conn_stat_panel.c:717
msgid "Unknown env"
msgstr "알 수 없는 환경"

#: ../capplet/capplet-utils.c:125
msgid "No name"
msgstr "이름 없음"

#: ../capplet/capplet-utils.c:279
msgid ""
"\n"
"\n"
"The name of a committed object cannot be changed."
msgstr ""
       "\n"
       "\n"
       "커밋된 객체의 이름을 변경할 수 없습니다."

#: ../capplet/capplet-utils.c:281
msgid "Renaming Failed"
msgstr "이름 바꾸기 실패"

#: ../capplet/capplet-utils.c:292 ../capplet/nwam_profile_panel.c:813
#, c-format
msgid "The name '%s' is already in use"
msgstr "'%s' 이름은 이미 사용되고 있습니다."

#: ../capplet/capplet-utils.c:294 ../capplet/nwam_profile_panel.c:815
msgid "Name Already In Use"
msgstr "이름이 이미 사용되고 있음"

#: ../capplet/nwam_wireless_chooser.c:147
#: ../capplet/nwam_conn_conf_ip_panel.c:390
msgid "Name (ESSID)"
msgstr "이름(ESSID)"

#: ../capplet/nwam_wireless_chooser.c:169
msgid "Speed"
msgstr "속도"

#: ../capplet/nwam_wireless_chooser.c:184
#: ../capplet/nwam_conn_conf_ip_panel.c:436
#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:124
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:132
msgid "Security"
msgstr "보안"

#: ../capplet/main.c:63
msgid "Show 'Network Preferences' Dialog"
msgstr "'네트워크 기본 설정' 대화 상자 표시"

#: ../capplet/main.c:64
msgid "Show 'Network Configuration' Dialog"
msgstr "'네트워크 구성' 대화 상자 표시"

#: ../capplet/main.c:65
msgid "Show 'Network Modifier Preferences' Dialog"
msgstr "'네트워크 수정자 기본 설정' 대화 상자 표시"

#: ../capplet/main.c:66
msgid "Show 'Wireless Network Chooser' Dialog"
msgstr "'무선 네트워크 선택기' 대화 상자 표시"

#: ../capplet/main.c:67
msgid "Show 'Location' Dialog"
msgstr "'위치' 대화 상자 표시"

#: ../capplet/main.c:68
msgid "Configure a network interface"
msgstr "네트워크 인터페이스 구성"

#: ../capplet/nwam_conn_conf_ip_panel.c:183
#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:51
msgid "DHCP assigned"
msgstr "DHCP가 지정됨"

#: ../capplet/nwam_conn_conf_ip_panel.c:184
#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:95
msgid "Manually assigned"
msgstr "수동으로 지정됨"

#: ../capplet/nwam_conn_conf_ip_panel.c:185
#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:50
msgid "DHCP and Manually assigned"
msgstr "DHCP가 지정되고 수동으로 지정됨"

#: ../capplet/nwam_conn_conf_ip_panel.c:286
#, c-format
msgid "Remove favourite with ESSID '%s'?"
msgstr "ESSID가 '%s'인 즐겨찾기를 제거하겠습니까?"

#: ../capplet/nwam_conn_conf_ip_panel.c:287
msgid "Remove Wireless Favourite?"
msgstr "무선 즐겨찾기를 제거하겠습니까?"

#: ../capplet/nwam_conn_conf_ip_panel.c:408
msgid "Channel"
msgstr "채널"

#: ../capplet/nwam_conn_conf_ip_panel.c:422
msgid "Mb/s"
msgstr "MB/초"

#: ../capplet/nwam_conn_conf_ip_panel.c:502
#: ../capplet/nwam_env_pref_dialog.c:844
msgid "Subnet Mask"
msgstr "서브넷 마스크"

#: ../capplet/nwam_conn_conf_ip_panel.c:504
msgid "Prefix Length"
msgstr "접두어 길이"

#: ../capplet/nwam_conn_conf_ip_panel.c:798
msgid "<i>No IP Address assigned</i>"
msgstr "<i>지정된 IP 주소 없음</i>"

#: ../capplet/nwam_conn_conf_ip_panel.c:1051
#: ../capplet/nwam_conn_conf_ip_panel.c:1065
#, c-format
msgid ""
"An error occurred validating the current NCU.\n"
"The device is configured to use static IPv4 addresses, but none exist."
msgstr ""
       "현재 NCU를 검증하는 중 오류가 발생했습니다.\n"
       "장치가 정적 IPv4 주소를 사용하도록 구성되어 있지만 정적 IPv4 주소가 존재하지 않습니다."

#: ../capplet/nwam_conn_conf_ip_panel.c:1323
#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:67
msgid "Enabled"
msgstr "활성화됨"

#: ../capplet/nwam_conn_conf_ip_panel.c:1329
#, c-format
msgid "Configure IPv_6 (%s)"
msgstr "IPv_6(%s) 구성"

#: ../capplet/nwam_conn_conf_ip_panel.c:1331
#, c-format
msgid "Configure IPv_6"
msgstr "IPv_6 구성"

#: ../capplet/nwam_conn_conf_ip_panel.c:1501
#, c-format
msgid "%uMb"
msgstr "%uMB"

#: ../capplet/nwam_conn_conf_ip_panel.c:1504
#: ../capplet/nwam_conn_conf_ip_panel.c:1523
msgid "<i>Unknown</i>"
msgstr "<i>알 수 없음</i>"

#: ../capplet/nwam_env_pref_dialog.c:1132
#: ../capplet/nwam_env_pref_dialog.c:1133
#: ../capplet/nwam_env_pref_dialog.c:1700
#: ../capplet/nwam_env_pref_dialog.c:1701
msgid "enter below"
msgstr "아래에 입력"

#: ../capplet/nwam_env_pref_dialog.c:1777
#: ../capplet/nwam_env_pref_dialog.c:1787
#: ../capplet/nwam_env_pref_dialog.c:1843
#: ../capplet/nwam_env_pref_dialog.c:1871 ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:6
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:6
msgid "(optional)"
msgstr "(선택 사항)"

#: ../capplet/nwam_env_pref_dialog.c:1797 ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:7
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:7
msgid "(required)"
msgstr "(필수)"

#: ../capplet/nwam_env_pref_dialog.c:1899
#, c-format
msgid "<small><i><b>Default nsswitch file (in use):</b> %s</i></small>"
msgstr "<small><i><b>기본 nsswitch 파일(사용 중):</b> %s</i></small>"

#: ../capplet/nwam_env_pref_dialog.c:1904
#, c-format
msgid "<small><i><b>Default nsswitch file (not in use):</b> %s</i></small>"
msgstr "<small><i><b>기본 nsswitch 파일(사용 중 아님):</b> %s</i></small>"

#: ../capplet/nwam_env_pref_dialog.c:2013
#, c-format
msgid ""
"<b>%s</b>\n"
"%s"
msgstr ""
       "<b>%s</b>\n"
       "%s"

#: ../capplet/nwam_env_pref_dialog.c:2177
msgid "Select A File"
msgstr "파일 선택"

#: ../capplet/nwam_env_pref_dialog.c:2196
#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:89
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:100
#, no-c-format
msgid "Location Properties : %s"
msgstr "위치 등록 정보: %s"

#: ../capplet/nwam_env_pref_dialog.c:2307
msgid "Default Domain Required"
msgstr "기본 도메인 필요"

#: ../capplet/nwam_env_pref_dialog.c:2308
msgid ""
"With NIS or LDAP a default domain must be specified.\n"
"Please provide one in the appropriate field."
msgstr ""
       "NIS 또는 LDAP를 사용하려면 기본 도메인을 지정해야 합니다.\n"
       "해당 필드에 기본 도메인을 제공하십시오."

#: ../capplet/nwam_env_pref_dialog.c:2319
msgid "Nameservice Switch File Required"
msgstr "이름 서비스 스위치 파일 필요"

#: ../capplet/nwam_env_pref_dialog.c:2320
msgid ""
"A nameservice switch file should be specified\n"
"if more than one name service is selected."
msgstr ""
       "이름 서비스가 두 개 이상 선택된 경우 이름 서비스\n"
       "스위치 파일을 지정해야 합니다."

#: ../capplet/nwam_env_pref_dialog.c:2423
msgid "Commit Location Error"
msgstr "커밋 위치 오류"

#: ../capplet/nwam_env_pref_dialog.c:2674
msgid "Invalid Service FMRI"
msgstr "잘못된 서비스 FMRI"

#: ../capplet/nwam_env_pref_dialog.c:2675
msgid ""
"Either the service FMRI you entered was not in a valid\n"
"format, or the service does not exist. Please try again"
msgstr ""
       "입력한 서비스 FMRI가 유효한 형식이 아니거나\n"
       "서비스가 존재하지 않습니다. 다시 시도하십시오."

#: ../capplet/nwam_tree_view.c:176 ../capplet/nwam_tree_view.c:177
msgid "NwamObject Contrl Interface"
msgstr "NwamObject 제어 인터페이스"

#. Nothing selected - shouldn't happen but could if there was
#. * nothing to select.
#.
#: ../capplet/nwam_condition_vbox.c:290
#, c-format
msgid ""
"Invalid value specified for field :\n"
"\n"
"    %s"
msgstr ""
       "필드에 대해 잘못된 값이 지정되었습니다.\n"
       "\n"
       "    %s"

#: ../capplet/nwam_condition_vbox.c:327
#, c-format
msgid ""
"Invalid empty value specified for field :\n"
"\n"
"    %s"
msgstr ""
       "필드에 대해 잘못된 빈 값이 지정되었습니다.\n"
       "\n"
       "    %s"

#: ../capplet/nwam_condition_vbox.c:362
msgid "Got empty condition"
msgstr "빈 조건을 가져왔습니다."

#: ../capplet/nwam_condition_vbox.c:606
msgid "< No conditions >"
msgstr "<조건 없음>"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:1
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:1
msgid ""
"\n"
"Choose which connections are enabled in this profile:"
msgstr ""
       "\n"
       "이 프로필에서 사용으로 설정된 연결 선택:"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:3
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:3
msgid ""
"\n"
"Disable these services when this location is active:"
msgstr ""
       "\n"
       "이 위치가 활성화된 경우 해당 서비스 사용 안함:"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:5
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:5
msgid "(enter below)"
msgstr "(아래에 입력)"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:8
msgid "---"
msgstr "---"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:9
msgid "<b>Always disabled:</b>"
msgstr "<b>항상 사용 안함:</b>"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:10
msgid "<b>Always enabled:</b>"
msgstr "<b>항상 사용:</b>"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:11
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:12
msgid "<b>IPfilter</b>"
msgstr "<b>IPfilter</b>"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:12
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:13
msgid "<b>IPsec</b>"
msgstr "<b>IPsec</b>"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:13
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:14
msgid "<b>Location:</b>"
msgstr "<b>위치:</b>"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:14
msgid "<b>Network Modifiers:</b>"
msgstr "<b>네트워크 수정자:</b>"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:15
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:15
msgid "<b>Network Profile:</b>"
msgstr "<b>네트워크 프로필:</b>"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:16
msgid "<b>Priority groups:</b>"
msgstr "<b>우선 순위 그룹:</b>"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:17
msgid "<b>Selected profile:</b>"
msgstr "<b>선택된 프로필:</b>"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:18
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:17
msgid ""
"<big><b>Proxy Authentication</b></big>\n"
"Enter username and password for http://$HOST:$PORT\n"
msgstr ""
       "<big><b>프록시 인증</b></big>\n"
       "http://$HOST:$PORT에 대한 사용자 이름 및 암호 입력\n"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:21
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:20
msgid "<i><small>Double-click table cells to edit</small></i>"
msgstr "<i><small>편집할 테이블 셀을 두 번 누르십시오.</small></i>"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:22
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:21
msgid "<i><small>Used by manual NIS and LDAP configurations</small></i>"
msgstr "<i><small>수동 NIS 및 LDAP 구성에 사용됨</small></i>"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:23
msgid ""
"<small><i><b>Default nsswitch file (in use):</b> /etc/nsswitch.dns</i></"
"small>"
msgstr ""
       "<small><i><b>기본 nsswitch 파일(사용 중):</b> /etc/nsswitch.dns</i></"
       "small>"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:24
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:22
msgid ""
"<small><i><b>Example:</b> 192.168.1.1, my.local.net,  *.remote.net</i></"
"small>"
msgstr ""
       "<small><i><b>예:</b> 192.168.1.1, my.local.net,  *.remote.net</i></"
       "small>"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:25
msgid "<small><i><b>Example:</b> attempts:3 ndots:2 debug</i></small>"
msgstr "<small><i><b>예:</b> attempts:3 ndots:2 debug</i></small>"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:26
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:23
msgid ""
"<small><i><b>Examples:</b>\n"
"svc://localhost/system/system-log:default\n"
"svc:/system/system-log:default\n"
"system/system-log:default\n"
"</i></small>"
msgstr ""
       "<small><i><b>예:</b>\n"
       "svc://localhost/system/system-log:default\n"
       "svc:/system/system-log:default\n"
       "system/system-log:default\n"
       "</i></small>"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:31
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:29
msgid "Accept _stateless addresses from router"
msgstr "라우터의 Stateless 주소 수락(_S)"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:32
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:30
msgid "Accept state_ful addresses from router"
msgstr "라우터의 Stateful 주소 수락(_F)"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:34
msgid "Advanced resolver settings"
msgstr "고급 분석기 설정"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:35 ../capplet/nwam_profile_dialog.c:140
msgid "All connections must be enabled"
msgstr "모든 연결을 사용으로 설정해야 합니다."

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:36
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:35
msgid "Ask before..."
msgstr "미리 확인..."

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:38
msgid "Automatic Profile"
msgstr "자동 프로필"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:39
msgid "Available network modifiers:"
msgstr "사용 가능한 네트워크 수정자:"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:40
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:40
msgid "Bro_wse..."
msgstr "찾아보기(_W)..."

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:41
msgid "Check the connections that you wish to include in this profile:"
msgstr "이 프로필에 포함시킬 연결 확인:"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:42
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:42
msgid "CiscoVPN active"
msgstr "CiscoVPN 활성"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:43
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:43
msgid "Configuration _file:"
msgstr "구성 파일(_F):"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:45
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:55
msgid "Connections..."
msgstr "연결..."

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:46
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:57
msgid "Current IPv_6 setting: enabled"
msgstr "현재 IPv_6 설정: 사용"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:47
msgid "Custom nsswitch file:"
msgstr "사용자 정의 nsswitch 파일:"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:48
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:58
msgid "DHCP"
msgstr "DHCP"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:49
msgid "DHCP _Address:"
msgstr "DHCP 주소(_A):"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:52
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:59
msgid "DHC_P"
msgstr "DHCP(_P)"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:53
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:60
msgid "D_HCP"
msgstr "DHCP(_H)"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:54
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:61
msgid "D_omain:"
msgstr "도메인(_O):"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:55
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:62
msgid "De_fault domain:"
msgstr "기본 도메인(_F):"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:56
msgid "Default  _Route:"
msgstr "기본 경로(_R):"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:57
msgid "Default Ro_ute:"
msgstr "기본 경로(_U):"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:58
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:63
msgid "Di_sable"
msgstr "사용 안함(_S)"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:59
msgid "Direct connection to internet"
msgstr "인터넷에 직접 연결"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:62
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:73
msgid "Domain:"
msgstr "도메인:"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:63
msgid "Edit Connections"
msgstr "연결 편집"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:64
msgid "Edit Network Profile"
msgstr "네트워크 프로필 편집"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:65
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:74
msgid "Edit _Rules..."
msgstr "규칙 편집(_R)..."

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:66
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:75
msgid "Enable these services when this location is active:"
msgstr "이 위치가 활성화된 경우 해당 서비스 사용:"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:68
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:76
msgid "Enabled connections:"
msgstr "사용으로 설정된 연결:"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:69
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:77
msgid "Ethernet"
msgstr "이더넷"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:70 ../capplet/nwam_profile_dialog.c:138
msgid "Exactly one connection is enabled"
msgstr "정확히 하나의 연결이 사용으로 설정되어 있습니다."

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:71
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:81
msgid ""
"Favorite wireless networks, in the order that\n"
"connection will be attempted:"
msgstr ""
       "즐겨찾기 무선 네트워크\n"
       "(연결이 시도될 순서대로):"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:73
msgid "From configuration (PAC) file"
msgstr "구성(PAC) 파일 기반"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:74
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:83
msgid "HTTP_S:"
msgstr "HTTPS(_S):"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:75
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:84
msgid "IP Address"
msgstr "IP 주소"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:76
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:85
msgid "IP_filter configuration:"
msgstr "IPfilter 구성(_F):"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:77
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:86
msgid "IP_pool configuration:"
msgstr "IPpool 구성(_P):"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:78
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:87
msgid "IPfilter v_6 configuration:"
msgstr "IPfilter v6 구성(_6):"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:79
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:88
msgid "IPsec p_olicy configuration"
msgstr "IPsec 정책 구성(_O)"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:80
msgid "IPv4 I_P:"
msgstr "IPv4 IP(_P):"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:81
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:89
msgid "IPv6 I_P:"
msgstr "IPv6 IP(_P):"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:82
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:90
msgid "I_KE configuration:"
msgstr "IKE 구성(_K):"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:83
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:91
msgid "If no favorite networks are available:"
msgstr "사용 가능한 즐겨찾기 네트워크가 없을 경우:"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:84
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:92
msgid "If the following conditions are true:"
msgstr "다음 조건이 true일 경우:"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:85
msgid "Join an open network"
msgstr "열려 있는 네트워크 연결"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:90
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:101
msgid "Location Properties : <location name>"
msgstr "위치 등록 정보: <위치 이름>"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:91
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:102
msgid "Man_ual"
msgstr "수동(_U)"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:92
msgid "Manage modifier using an SMF service:"
msgstr "SMF 서비스를 사용하여 수정자 관리:"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:93
msgid "Manage modifier using command line applications:"
msgstr "명령줄 응용 프로그램을 사용하여 수정자 관리:"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:94
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:105
msgid "Manual"
msgstr "수동"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:96
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:106
msgid "Match _all"
msgstr "모두 일치(_A)"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:97
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:107
msgid "Match a_ny"
msgstr "임의 일치(_N)"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:98
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:108
msgid "Multiple"
msgstr "다중"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:99
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:109
msgid "Name Services"
msgstr "이름 서비스"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:100
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:110
msgid "Network Locations"
msgstr "네트워크 위치"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:101
msgid "Network Modifiers"
msgstr "네트워크 수정자"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:102
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:111
msgid "Network Preferences"
msgstr "네트워크 기본 설정"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:104
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:113
msgid "Network Services"
msgstr "네트워크 서비스"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:105
msgid "Network profiles:"
msgstr "네트워크 프로필:"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:106
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:114
msgid "New _Group"
msgstr "새 그룹(_G)"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:107
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:120
msgid "Not required for Phase 1"
msgstr "1단계에 필요하지 않음"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:108
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:121
msgid "Office"
msgstr "오피스"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:109 ../capplet/nwam_profile_dialog.c:139
msgid "One or more connections may be enabled"
msgstr "하나 이상의 연결이 사용으로 설정되었을 수 있습니다."

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:110
msgid "Options: "
msgstr "옵션: "

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:111
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:122
msgid "PAC"
msgstr "PAC"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:112
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:123
msgid "Port:"
msgstr "포트:"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:113
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:124
msgid "Prefi_x:"
msgstr "접두어(_X):"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:114
msgid "Profile _name:"
msgstr "프로필 이름(_N):"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:115
msgid "Profile name:"
msgstr "프로필 이름:"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:116
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:125
msgid "Proxies"
msgstr "프록시"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:117
msgid "Re_name"
msgstr "이름 바꾸기(_N)"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:118
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:126
msgid "Rename Location"
msgstr "위치 이름 바꾸기"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:119
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:127
msgid "Ro_uter:"
msgstr "라우터(_U):"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:120
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:128
msgid "SMF Service"
msgstr "SMF 서비스"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:121
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:129
msgid "S_ervers:"
msgstr "서버(_E):"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:122
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:130
msgid "S_tart"
msgstr "시작(_T)"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:123
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:131
msgid "Sear_ch:"
msgstr "검색(_C):"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:125
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:133
msgid "Select IPfilter Configuration File"
msgstr "IPfilter 구성 파일 선택"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:126
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:134
msgid "Select IPnat Configuration File"
msgstr "IPnat 구성 파일 선택"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:127
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:135
msgid "Select IPpool Configuration File"
msgstr "IPpool 구성 파일 선택"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:128
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:136
msgid "Select a Proxy Configuration File"
msgstr "프록시 구성 파일 선택"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:129
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:137
msgid "Selected gro_up:"
msgstr "선택된 그룹(_U):"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:130
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:138
msgid "Ser_vers:"
msgstr "서버(_V):"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:131
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:139
msgid "Service _FMRI:"
msgstr "서비스 FMRI(_F):"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:132
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:140
msgid "Sho_w:"
msgstr "표시(_W):"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:134
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:145
msgid "Soc_ks:"
msgstr "소켓(_K):"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:135
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:146
msgid "Start _Command:"
msgstr "시작 명령(_C):"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:136
msgid "Start/stop modifier according to rules"
msgstr "규칙에 따라 수정자 시작/중지"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:137
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:148
msgid "Stati_c addresses:"
msgstr "정적 주소(_C):"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:138
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:149
msgid "Stop Co_mmand:"
msgstr "중지 명령(_M):"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:139
msgid "Switch locations _manually"
msgstr "수동으로 위치 전환(_M)"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:140
msgid "Switch locations au_tomatically"
msgstr "자동으로 위치 전환(_T)"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:141
msgid "Use _Default"
msgstr "기본값 사용(_D)"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:142
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:151
msgid "Use for all connection types"
msgstr "모든 연결 유형에 사용"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:143
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:152
#: ../capplet/nwam_profile_panel.c:181
msgid "User"
msgstr "사용자"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:144
msgid "User 1"
msgstr "사용자 1"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:145
msgid "User Profile"
msgstr "사용자 프로필"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:146
msgid "Wired (hme0)"
msgstr "유선(hme0)"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:147
msgid "Wired (hme1)"
msgstr "유선(hme1)"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:148
msgid "Wired (name)"
msgstr "유선(name)"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:149
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:156
msgid "Wireless"
msgstr "무선"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:150
msgid "Wireless (bcm0)"
msgstr "무선(bcm0)"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:151
msgid "Wireless (name) and 2 others"
msgstr "무선(name) 및 기타 두 개"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:152
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:158
msgid "_Address:"
msgstr "주소(_A):"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:153
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:159
msgid "_Advanced"
msgstr "고급(_A)"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:154
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:160
msgid "_Browse..."
msgstr "찾아보기(_B)..."

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:155 ../ui/nwam-manager-wireless.ui.h:20
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:161
msgid "_Configuration:"
msgstr "구성(_C):"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:156
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:163
msgid "_DNS"
msgstr "DNS(_D)"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:158
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:166
msgid "_Enable"
msgstr "사용(_E)"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:159
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:167
msgid "_FTP:"
msgstr "FTP(_F):"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:160
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:168
msgid "_Files"
msgstr "파일(_F)"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:161
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:169
msgid "_Gopher:"
msgstr "Gopher(_G):"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:162
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:170
msgid "_HTTP:"
msgstr "HTTP(_H):"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:163
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:171
msgid "_LDAP"
msgstr "LDAP(_L)"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:164
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:172
msgid "_Locations..."
msgstr "위치(_L)..."

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:165
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:173
msgid "_Locations:"
msgstr "위치(_L):"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:166
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:174
msgid "_Manual"
msgstr "수동(_M)"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:167
msgid "_Manual Addresses:"
msgstr "수동 주소(_M):"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:168
msgid "_Modifiers..."
msgstr "수정자(_M)..."

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:169
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:175
msgid "_NAT configuration:"
msgstr "NAT 구성(_N):"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:170
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:176
msgid "_NIS"
msgstr "NIS(_N)"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:171
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:177
msgid "_Name:"
msgstr "이름(_N):"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:172
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:179
msgid "_No proxy for:"
msgstr "다음에 대한 프록시 사용 안함(_N):"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:173
msgid "_NwamTreeView properties associated with this location:"
msgstr "이 위치에 연결된 NwamTreeView 등록 정보(_N):"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:174
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:180
msgid "_Password..."
msgstr "암호(_P)..."

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:175 ../ui/nwam-manager-wireless.ui.h:22
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:181
msgid "_Password:"
msgstr "암호(_P):"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:176
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:182
msgid "_Prefix:"
msgstr "접두어(_P):"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:177
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:183
msgid "_Rename"
msgstr "이름 바꾸기(_R)"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:178
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:184
msgid "_Repair Selected"
msgstr "선택된 항목의 손상 복구(_R)"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:179
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:185
msgid "_Router:"
msgstr "라우터(_R):"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:180
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:187
msgid "_Selected location is:"
msgstr "선택된 위치(_S):"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:181
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:188
msgid "_Service FMRI:"
msgstr "서비스 FMRI(_S):"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:182
msgid "_Sort _List:"
msgstr "정렬 목록(_L):"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:183
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:190
msgid "_Subnet Mask:"
msgstr "서브넷 마스크(_S):"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:184 ../ui/nwam-manager-wireless.ui.h:25
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:191
msgid "_Username:"
msgstr "사용자 이름(_U):"

#: ../ui/nwam-manager-wireless.ui.h:1
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:28
msgid "<small><i>Double-click rows to edit</i></small>"
msgstr "<small><i>편집할 행을 두 번 누르십시오.</i></small>"

#: ../ui/nwam-manager-wireless.ui.h:2
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:32
msgid "Ad_vanced"
msgstr "고급(_V)"

#: ../ui/nwam-manager-wireless.ui.h:4
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:41
msgid "Certificate _File:"
msgstr "인증서 파일(_F):"

#: ../ui/nwam-manager-wireless.ui.h:5
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:44
msgid "Connect to Wireless Network"
msgstr "무선 네트워크에 연결"

#: ../ui/nwam-manager-wireless.ui.h:6
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:93
msgid "Join _Unlisted..."
msgstr "나열되지 않은 네트워크 연결(_U)..."

#: ../ui/nwam-manager-wireless.ui.h:7
msgid "Key Index:"
msgstr "키 인덱스:"

#: ../ui/nwam-manager-wireless.ui.h:8
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:96
msgid "Known access points (_BSSIDs):"
msgstr "확인된 액세스 포인트(BSSID)(_B):"

#: ../ui/nwam-manager-wireless.ui.h:12
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:150
msgid "The following wireless networks were detected at your location:"
msgstr "사용자 위치에서 감지된 무선 네트워크:"

#: ../ui/nwam-manager-wireless.ui.h:17
msgid "WPA Personal (PSK)"
msgstr "WPA 개인(PSK)"

#: ../ui/nwam-manager-wireless.ui.h:18
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:155
msgid "WPA/2"
msgstr "WPA/2"

#: ../ui/nwam-manager-wireless.ui.h:19
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:157
msgid "_Add to list of favorite networks on successful connection"
msgstr "연결되면 즐겨 찾는 네트워크 목록에 추가(_A)"

#: ../ui/nwam-manager-wireless.ui.h:21
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:178
msgid "_Network name (ESSID):"
msgstr "네트워크 이름(ESSID)(_N):"

#: ../ui/nwam-manager-wireless.ui.h:23
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:186
msgid "_Security type:"
msgstr "보안 유형(_S):"

#: ../ui/nwam-manager-wireless.ui.h:24
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:189
msgid "_Show passwords while typing"
msgstr "입력하는 동안 암호 표시(_S)"

#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:8
msgid "16"
msgstr "16"

#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:9
msgid "192.168.1.2"
msgstr "192.168.1.2"

#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:10
msgid "2001:0db8:3c4d:0015:0000:0000:abcd:ef12"
msgstr "2001:0db8:3c4d:0015:0000:0000:abcd:ef12"

#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:11
msgid "255.255.255.0"
msgstr "255.255.255.0"

#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:16
msgid "<b>VPN:</b>"
msgstr "<b>VPN:</b>"

#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:31
msgid "Active _Profile:"
msgstr "활성 프로필(_P):"

#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:37
msgid ""
"Automatic\n"
"User"
msgstr ""
       "자동\n"
       "사용자"

#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:39
msgid "Available VPN applications:"
msgstr "사용 가능한 VPN 응용 프로그램:"

#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:46
msgid ""
"Connection Status\n"
"Network Profile\n"
"---\n"
"Automatic Profile\n"
"Wired (hme0)\n"
"---\n"
"User Profile\n"
"Wired (hme1)\n"
"Wireless (bcm0)"
msgstr ""
       "연결 상태\n"
       "네트워크 프로필\n"
       "---\n"
       "자동 프로필\n"
       "유선(hme0)\n"
       "---\n"
       "사용자 프로필\n"
       "유선(hme1)\n"
       "무선(bcm0)"

#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:56
msgid "Current IPv_4 setting:"
msgstr "현재 IPv_4 설정:"

#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:64
msgid ""
"Direct connection to internet\n"
"Manually assigned\n"
"From configuration (PAC) file"
msgstr ""
       "인터넷에 직접 연결\n"
       "수동으로 지정됨\n"
       "구성(PAC) 파일 기반"

#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:67
msgid ""
"Disabled\n"
"DHCP assigned\n"
"Manually assigned\n"
"Multiple addresses"
msgstr ""
       "사용 안함\n"
       "DHCP가 지정됨\n"
       "수동으로 지정됨\n"
       "다중 주소"

#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:71
msgid ""
"Disabled\n"
"Enabled"
msgstr ""
       "사용 안함\n"
       "사용"

#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:78
msgid ""
"Exactly one connection is enabled\n"
"One or more connections may be enabled\n"
"All connections must be enabled"
msgstr ""
       "정확히 하나의 연결이 사용으로 설정되어 있습니다.\n"
       "하나 이상의 연결이 사용으로 설정되었을 수 있습니다.\n"
       "모든 연결을 사용으로 설정해야 합니다."

#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:97
msgid ""
"LEAP\n"
"PEAP/MSCHAPv2"
msgstr ""
       "LEAP\n"
       "PEAP/MSCHAPv2"

#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:103
msgid "Manage VPN using an SMF service:"
msgstr "SMF 서비스를 사용하여 VPN 관리:"

#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:104
msgid "Manage VPN using command line applications:"
msgstr "명령줄 응용 프로그램을 사용하여 VPN 관리:"

#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:115
msgid ""
"None\n"
"WEP Hex\n"
"WEP ASCII\n"
"WPA Personal (PSK)\n"
"WPA Enterprise (Radius)"
msgstr ""
       "없음\n"
       "WEP 16진수\n"
       "WEP ASCII\n"
       "WPA 개인(PSK)\n"
       "WPA 엔터프라이즈(Radius)"

#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:141
msgid ""
"Show list of available networks\n"
"Join an open network\n"
"Do not connect\n"
msgstr ""
       "사용 가능한 네트워크 목록 표시\n"
       "열려 있는 네트워크 연결\n"
       "연결 안함\n"

#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:147
msgid "Start/stop '$vpn' according to rules"
msgstr "규칙에 따라 '$vpn' 시작/중지"

#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:153
msgid "VPN Applications"
msgstr "VPN 응용 프로그램"

#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:162
msgid "_Custom properties associated with this location:"
msgstr "이 위치에 연결된 사용자 정의 등록 정보(_C):"

#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:164
msgid "_Default"
msgstr "기본값(_D)"

#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:192
msgid "_VPN Applications..."
msgstr "VPN 응용 프로그램(_V)..."

#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:193
msgid "_View/Edit Profile:"
msgstr "프로필 보기/편집(_V):"

#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:194
msgid "gtk-add"
msgstr "gtk-add"

#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:195
msgid "gtk-cancel"
msgstr "gtk-cancel"

#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:196
msgid "gtk-edit"
msgstr "gtk-edit"

#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:197
msgid "gtk-ok"
msgstr "gtk-ok"

#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:198
msgid "gtk-remove"
msgstr "gtk-remove"

#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:199
msgid "gtk-revert-to-saved"
msgstr "gtk-revert-to-saved"

#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:200
msgid "hme0"
msgstr "hme0"

#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:201
msgid ""
"manual activation only\n"
"activated by rules\n"
"activated by system"
msgstr ""
       "수동 활성화만\n"
       "규칙에 의해 활성화됨\n"
       "시스템에 의해 활성화됨"

#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:204
msgid "nsswitch file:"
msgstr "nsswitch 파일:"

#: ../capplet/nwam_profile_dialog.c:135
msgid "Always active"
msgstr "항상 활성"

#: ../capplet/nwam_profile_dialog.c:136
msgid "Activated by rules"
msgstr "규칙에 의해 활성화됨"

#: ../capplet/nwam_profile_dialog.c:137
msgid "Never active"
msgstr "활성화 안함"

#: ../capplet/nwam_profile_dialog.c:312 ../capplet/nwam_profile_dialog.c:313
msgid "selected_ncp"
msgstr "선택된 NCP(_N)"

#: ../capplet/nwam_profile_dialog.c:320 ../capplet/nwam_profile_dialog.c:321
msgid "selected_ncu"
msgstr "선택된 NCU(_N)"

#: ../capplet/nwam_profile_dialog.c:486
msgid "Details"
msgstr "세부 정보"

#: ../capplet/nwam_profile_dialog.c:755
msgid "Add Network Profile dialog"
msgstr "네트워크 프로필 추가 대화 상자"

#: ../capplet/nwam_profile_dialog.c:758
msgid "Edit Network Profile dialog"
msgstr "네트워크 프로필 편집 대화 상자"

#: ../capplet/nwam_profile_dialog.c:836
msgid "<b><i>(None)</i></b>"
msgstr "<b><i>(없음)</i></b>"

#: ../capplet/nwam_profile_dialog.c:861
#, c-format
msgid ""
"<b>%s</b>\n"
"<small>%s, %s</small>"
msgstr ""
       "<b>%s</b>\n"
       "<small>%s, %s</small>"

#: ../capplet/nwam_profile_dialog.c:882
msgid "Always enable these connections:"
msgstr "항상 이 연결 사용:"

#: ../capplet/nwam_profile_dialog.c:884
msgid "Always disable these connections:"
msgstr "항상 이 연결 사용 안함:"

#: ../capplet/nwam_profile_dialog.c:907
msgid "Then enable exactly one of these connections:"
msgstr "충족될 경우 이 연결 중 정확히 하나만 사용:"

#: ../capplet/nwam_profile_dialog.c:910
msgid "Else enable exactly one of these connections:"
msgstr "충족되지 않을 경우 이 연결 중 정확히 하나만 사용:"

#: ../capplet/nwam_profile_dialog.c:915
msgid "Then enable one or more of these connections:"
msgstr "충족될 경우 이 연결 중 하나 이상 사용:"

#: ../capplet/nwam_profile_dialog.c:918
msgid "Else enable one or more of these connections:"
msgstr "충족되지 않을 경우 이 연결 중 하나 이상 사용:"

#: ../capplet/nwam_profile_dialog.c:923
msgid "Then enable all of these connections:"
msgstr "충족될 경우 이 연결 모두 사용:"

#: ../capplet/nwam_profile_dialog.c:926
msgid "Else enable all of these connections:"
msgstr "충족되지 않을 경우 이 연결 모두 사용:"

#: ../capplet/nwam_profile_dialog.c:1015
#, c-format
msgid "%s  (active)"
msgstr "%s(활성)"

#. Enable New Group
#: ../capplet/nwam_profile_dialog.c:2195
msgid "New _group"
msgstr "새 그룹(_G)"

#. Enable Remove Group
#: ../capplet/nwam_profile_dialog.c:2200
msgid "Remove _group"
msgstr "그룹 제거(_G)"

#: ../capplet/nwam_profile_dialog.c:2405
#, c-format
msgid "Then set status of '%s' to: "
msgstr "충족될 경우 '%s'의 상태 설정: "

#: ../capplet/nwam_profile_panel.c:204
#, c-format
msgid "Remove network profile: '%s'?"
msgstr "네트워크 프로필 '%s'을(를) 제거하겠습니까?"

#: ../capplet/nwam_profile_panel.c:208
msgid "Remove network profile?"
msgstr "네트워크 프로필을 제거하겠습니까?"

#: ../capplet/nwam_profile_panel.c:326 ../capplet/nwam_profile_panel.c:327
msgid "Toggled object"
msgstr "토글된 객체"

#: ../capplet/nwam_profile_panel.c:887 ../capplet/nwam_profile_panel.c:898
#, c-format
msgid "%s and %d more"
msgstr "%s 및 %d 등"

#: ../common/nwamui_known_wlan.c:170 ../common/nwamui_known_wlan.c:171
msgid "priority"
msgstr "우선 순위"

#. Callbacks
#: ../data/nwam-manager.schemas.in.h:1
msgid "Action to do if no favourite networks found."
msgstr "즐겨찾기 네트워크를 찾을 수 없는 경우 수행할 작업입니다."

#: ../data/nwam-manager.schemas.in.h:5
msgid "Show notifications for NWAM is unavailable."
msgstr "NWAM을 사용할 수 없음을 나타내는 알림을 표시합니다."

#: ../data/nwam-manager.schemas.in.h:6
msgid "Show notifications for when a Wireless connection fails."
msgstr "무선 연결을 실패할 경우 이를 나타내는 알림을 표시합니다."

#: ../data/nwam-manager.schemas.in.h:7
msgid "Show notifications for when a Wireless connection requires a key."
msgstr "무선 연결에 키가 필요할 경우 이를 나타내는 알림을 표시합니다."

#: ../data/nwam-manager.schemas.in.h:8
msgid "Show notifications for when a Wireless network selection is required."
msgstr "무선 네트워크를 선택해야 할 경우 이를 나타내는 알림을 표시합니다."

#: ../data/nwam-manager.schemas.in.h:9
msgid "Show notifications for when an NCU connects"
msgstr "NCU가 연결된 경우 이를 나타내는 알림을 표시합니다."

#: ../data/nwam-manager.schemas.in.h:10
msgid "Show notifications for when an NCU disconnects"
msgstr "NCU의 연결이 해제된 경우 이를 나타내는 알림을 표시합니다."

#: ../data/nwam-manager.schemas.in.h:11
msgid "Show notifications for when the Location has changed."
msgstr "위치가 변경된 경우 이를 나타내는 알림을 표시합니다."

#: ../data/nwam-manager.schemas.in.h:12
msgid "Show notifications for when the NCP has changed."
msgstr "NCP가 변경된 경우 이를 나타내는 알림을 표시합니다."

#: ../data/nwam-manager.schemas.in.h:13
msgid "Show notifications for when there are no visible wireless networks."
msgstr "표시되는 무선 네트워크가 없을 경우 이를 나타내는 알림을 표시합니다."

#: ../data/nwam-manager.schemas.in.h:14
msgid ""
"The default timeout of notification in milliseconds, must greater than zero."
msgstr "기본 알림 시간 초과(밀리초)가 0보다 커야 합니다."

#: ../data/nwam-manager.schemas.in.h:15
msgid "action_on_no_fav_networks"
msgstr "action_on_no_fav_networks"

#: ../data/nwam-manager.schemas.in.h:16
msgid "add_any_new_wifi_to_fav"
msgstr "add_any_new_wifi_to_fav"

#: ../data/nwam-manager.schemas.in.h:17
msgid "join_any_fav_wifi"
msgstr "join_any_fav_wifi"

#: ../data/nwam-manager.schemas.in.h:18
msgid "join_wifi_not_in_fav"
msgstr "join_wifi_not_in_fav"

#: ../data/nwam-manager.schemas.in.h:19
msgid "location_changed"
msgstr "location_changed"

#: ../data/nwam-manager.schemas.in.h:20
msgid "ncp_changed"
msgstr "ncp_changed"

#: ../data/nwam-manager.schemas.in.h:21
msgid "ncu_connected"
msgstr "ncu_connected"

#: ../data/nwam-manager.schemas.in.h:22
msgid "ncu_disconnected"
msgstr "ncu_disconnected"

#: ../data/nwam-manager.schemas.in.h:23
msgid "ncu_wifi_connect_failed"
msgstr "ncu_wifi_connect_failed"

#: ../data/nwam-manager.schemas.in.h:24
msgid "ncu_wifi_key_needed"
msgstr "ncu_wifi_key_needed"

#: ../data/nwam-manager.schemas.in.h:25
msgid "ncu_wifi_selection_needed"
msgstr "ncu_wifi_selection_needed"

#: ../data/nwam-manager.schemas.in.h:26
msgid "no_wifi_networks"
msgstr "no_wifi_networks"

#: ../data/nwam-manager.schemas.in.h:27
msgid "notification_default_timeout"
msgstr "notification_default_timeout"

#: ../data/nwam-manager.schemas.in.h:28
msgid "nwam_unavailable"
msgstr "nwam_unavailable"
